【短故】《我家姐竟然做咗我班主任？？？》

一到新開學期，又會諗起歐陽震華，雖然係李克勤唱嘅。

『同學各位找各位~~~這是你的開學禮~~~』

今日返學，我已經好撚興奮，晨咁早起身，好有精神。

點解？

因為我係暑假得知，我哋全級最靚嘅女仔——漫澄，將會光臨我哋班。

我哋班男仔已經講掂曬啦，我哋全班得40個人，男女啱啱好一半，20男20女。

我哋全班男仔一於早啲返去，一人霸一個位，然後隔離唔好坐人，睇下女神坐邊個度。

一返到去，果然佢哋都到曬，得我一個最遲。

「大英雄，乜你咁撚遲架？」爛口輝一如佢嘅作風，又爛口爆粗。

我叫戴英雄，由細到大啲人都叫我做大英雄，我深深覺得我老豆老母係玩鳩我。

「我估唔到你哋咁撚早姐。」

我哋提早咗成個鐘返嚟，走廊度係一個人都無。

我哋準備好之後，就衝咗入去揾定個靚位。

我已經計算好架啦，經過我仔細嘅分析，漫澄佢一路以嚟讀書都好好，所以我估計佢會比較坐前面。

所以我會揀前面啲嘅位。

我屌你哋個老母呀？仆街﹗

班友仔同我揀曬前面，搞到我要坐第二行，原來佢哋都蠢唔曬﹗真係呢…….

咁正常會揀後面啲架嘛，可以得閒無事做下其他嘢。

我無嘢好講。

「喂﹗聽講我哋班主任好索喔﹗」我隔離再隔離嘅小小明擺出一個咸濕樣，睇嚟應該幾正下。

呀﹗係啦，我今年form4，讀econ同中史。

「點呀，有幾索？」我參戰。

然後一班男仔圍埋一齊係度傾，「聽講好後生，長腿，有波，樣唔差﹗」

講到好似AV咁索咁，會唔會我哋班男仔忍唔住衝上去，輪班主任大米？

咦﹗諗起都覺得變態﹗

但係我哋班仔就講到好變態，咩中出100連發呀，千人斬呀之類，我都廢事聽。

見到我班啲女仔陸陸續續咁返嚟，我都無再參戰，我純粹想好奇一下班主任有幾正。

於是我決定去轉廁所，避開下。

點知返到去，已經見到漫澄坐係我個位隔離，我個位係比較靠窗，而佢就正正坐係窗邊，而我就係隔離。

佢低頭係度整理緊個書包，紥起咗條長長嘅馬尾，精緻嘅臉蛋，同埋齊陰，真係好得意好靚。

我個心無跳得好勁，但我feel到成個人好緊張……

坐係佢隔離。

但我哋一句聲都無講過，令我覺得好尷尬，但佢完全無嘢。

無幾耐，鐘聲響起，我哋都坐好，啲男仔就雙眼有神，盯住門口睇，期待嗰位索到仆街嘅miss。

過咗一陣，一個長髮飄逸，身材娥娜多姿嘅女人，手中捧住一堆書同file緩緩走入課室。

我唔知我係咪我睇錯，個班主任係咪我家姐嚟？

但佢著嘅及膝裙同淺藍色襯衫，真係係我屋企見過。

我知我家姐係老師，有教開書，但唔係教喱區，做乜鬼會係喱度見到佢？撞你個鬼囉﹗

「哇﹗」全班男仔都露出讚嘆不已嘅叫聲，同埋色迷迷嘅眼光。

只有我一個感到訝異，點解我家姐會出現係喱度？

好似唔錯
樓主加油
推下

lm

Lm

留名

又係樓豬條撚屌

lm

出現了

書生 說好的迪士尼呢

又屌

準備緊架啦 只不過手痕想打文
迪士尼個故諗住出一系列 不過唔知大家鐘唔鐘意姐

聽聞推post同正評會加速 （好似係）

Btw 中午時分出文

家姐佢掃視全班，最後嘅目光停留係我身上，嗰種得戚嘅眼神，我一啲都唔覺得陌生。

我每日都係屋企見到......喱個家姐，轉數好快，所以成日都恰我，笑我。

但私底下對我好好，只不過成日串我姐。

我家姐大我8歲，我form1嘅時候佢就升大學，嗰陣時仲係會考制度。

上咗大學嘅佢，好忙，又要顧住拍拖，又要打工咁，好少會返屋企。但佢間唔中都會約我出嚟食下飯仔咁。

佢中學嘅時候已經好多人追架啦，都唔知係咪屋企人俾曬最好嘅基因佢，樣又靚，身材又正。

佢對波就係令佢慢慢成功嘅其中一個因素，閪，條條女都有，但係波，就唔係條條女都有。

可見波嘅市場需求比起閪係大好多。

點解我老母生到我咁撚矮？

16x嘅我對比落家姐170度，行出街我都覺得自卑。

每次出街，啲人都係咁望住我家姐，但佢好似無咩嘢咁，我都慣咗架啦。

佢性格一向都好玩得，又串得，所以身邊好多男仔fd，上咗大學，雖然讀中文，男性朋友反而有增，無減。

我好奇怪點解佢會揀做老師，我仲笑鳩佢話，你去做老師，教壞人呀！

又邊個會估到......佢依家會嚟教我先得架？

我中文今次仆街了。

有得睇冇得食

二家姐

親人做自己老師既好處係咪可以直接係屋企交功課

推

屌live左 快撚D出 但個題材好似邊到睇過

晏少少出文

「我姓戴，大家可以叫我Miss Tai。」家姐佢好霸氣咁坐低。

「Miss Tai，你有無男朋友呀？」呀風舉手問道。

每班入面，總有一條友鐘意搞事，出風頭，呀風就係嗰位。

「遲下你咪知囉。」我家姐都唔係省油嘅燈，用佢招牌嘅笑容殺死曬全班男仔。

「依家嚟選咗班長同副班長先，方便之後做嘢。」佢喱個口吻就係平時係屋企點我做嘢嘅口吻。

佢拎咗張人名表嚟睇，「咦，我哋班有位同學同我同姓喎，都係姓戴﹗」

「真係喬啦﹗哈哈﹗」佢好輕快咁講，除咗我之外，相信其他人都覺得係巧合。

「大家覺得大英雄擔任我哋班嘅班長好無呀？」佢講得振振有詞。

個個都拍手叫好，啲男仔仲要叫囂：「好呀﹗大英雄﹗大班長﹗」

我feel到唔係咁好嘅預感......

同問

是撚但
好睇咪得 我
唔好抄就得啦

聽朝早再出文
歡迎大家留言講下感受

Kitty

more

居然係新故 more

好似幾過癮

Kitty同呀水亂入

好頂癮
推

快

「咁我哋嘅副班長就係大英雄隔離嗰位女仔好無？」家姐佢露出一個甜美嘅笑容。

.........

鴉雀無聲，無反應。

「同學...」同學一次。

「同學...」同學兩次。

「同學...」同學三次。

成交！

我輕輕推一推漫澄，我掂到佢呀！因為依家係夏天，佢著住短袖連身裙，姐係我哋嘅校服。

雪白色嘅連身裙，配係佢身上，簡直就係天使降落人間。

我掂到佢雪白嘅肌膚，滑滑地咁，好正！

然後漫澄先識得反應，「吓？」

我輕聲說：「班主任問緊你嘢。」

「呀！唔好意思。」

「唔緊要。」睇嚟家姐佢要營造一個和藹可親嘅形象，「咁你做我哋嘅副班長得唔得呀？」

「吓？」佢又再呆咗咁。

家姐唔等佢反應過嚟，就直接講：「咁就由你做我哋嘅副班長啦！大家俾啲掌聲！」

留左

今晚過50正評就加更

第50個正皮

屌你有圖黎幻想下

紙言同步：

加速

其實家姐會唔會係想幫細佬溝女

59喇

62啦

晏少少出 做埋啲嘢出

開學日除咗發生家姐做我班主任之外，都無咩特別事發生。

呀﹗仲有開學禮，係禮堂度個個男仔/男人都望住我家姐，包括啲男老師。

男人唔咸濕，就唔係男人啦。

我家姐除咗樣貌之外，佢仲有一股氣場，不得不承認佢真係有能力。

當大家都沉醉係佢嘅美色嘅時候，佢卻可以講出一番令人津津入道嘅說話。

我有時候都會俾佢講嘅嘢嚇親，忽然間會變到好有道理。

通常開學都係返半日度，所以中午嘅時候我就返咗屋企。

返到屋企，一個人都無，我都慣架啦，應該都返工啦。

我打打下機，都就嚟夜晚，估唔到返嚟嘅，竟然會係家姐。

佢依家都有能力搬出去住啦，所以佢簡唔中先會返嚟一次，佢突然間出現係度，係覺得有啲突然，但又覺得自然，因為佢係我家姐呀嘛。

「Miss Tai，嚟做家訪呀？」我一開房門就串鳩佢。

點解我會知係家姐？

因為全家得佢會著高肘鞋，老豆老母都唔會著，我一聽啲聲就知係佢啦。

加更1

「係呀﹗睇下班長做得好唔好囉﹗」佢不甘示弱。

老實講，喱種感覺得奇怪，事關依家同家姐嘅身份唔同咗，多咗老師同學生嘅關係。

「有咩可能做得唔好呀？班主任叫道。」我行過去沙發度，坐係度，等緊家姐過嚟。

「幾時同我解釋下點解嚟我個班，仲要做埋我班主任呀？」我撓起隻二郎腿。

喱個家姐係女神，但係屋企，就成日同我係度鬥嘴。

佢真係靚，但對住佢，真係咩感覺都無。

當你見住佢係屋企著住條底牌同埋件背心仔周圍走，而無感覺，就點都唔會有。

喱個世界邊有咁多h漫情節呀？

「有咩好解釋姐，咁啱得咁喬囉﹗」佢邊講邊拎起枱上嘅遙控。

「我都估唔到會教你啦，仲諗住過多幾年先架嘛。」

「唉﹗好攰呀屌﹗」

你有無聽過老師講粗口呀？仲要係自己屋企。

嗰種感覺真係奇撚怪怪，好痴線，就嚟精神分裂咁。

「喂﹗幫我裝杯水啦。」佢雙手捱落個沙發度，十分之享受。

加更2

「你用咩身份同我講先？班主任，定家姐呀？」我唔係唔肯幫，而係啖氣落唔到。

今日仲要叫鳩我做班長，擺明係玩鳩我姐。

「Both﹗哈哈。」佢返到嚟就好似一個細路女，令人難以捉摸。

「自己去﹗今日條數都未同你計。」

但我自己邊講邊裝杯水俾佢，一嚟自己最後都會不敵戴心怡，然後要被佢威協去裝水，二嚟係我知佢真係好攰，所以出於好心。

「唔該喎，乖﹗」家姐仲好似撚狗咁摸我個頭。

「妖﹗死開啦。」

「死開？今日仲幫你唔夠呀？」

「你幫我？」我傻咗眼了。

「係呀，你唔好以為我唔撚知呀......嘻嘻。」家姐佢笑得好鬼奸詐。

「唔知咩呀？」我不明所以。

「我收到風，全級最靚嘅女仔就係我哋班......好似叫...咩...漫...咩喎。」

「屌﹗仲以為你唔知添。」咁快就俾佢收到風？佢點收風架？又係靠男人？

More

我晏少少出文
今朝都無時間出 Sor呀

大約夜晚嘅時候

家姐加老師呢個配搭真係

「你...你得...架..姐典...解會知呀！」佢飲完啖水，含係個口度，好似含緊啲米青咁。

「咁你對漫澄有無感覺呀？」佢一副老鍊嘅樣。

「下？你講乜呀？」

「講乜？咪扮啦細佬！我一睇你個樣呀，就知你鐘意佢啦！」家姐佢一眼就睇得穿我。

我無所遁形，「咩喔......都算唔上鐘意。」

唔知點解，我唔係幾時講喱個話題。

「做咩呀？怕羞呀？」

佢做乜撚嘢咁直接？唔諗下佢細佬我嘅。

「無呀﹗邊有﹗」細個嘅時候，真係好撚戇鳩。

就算大個咗，都唔明自己點解嗰陣可以咁戇鳩。

「洗唔洗家姐幫你呀？」佢個樣顯示佢信心爆棚。

「幫咩呀？」我膽戰心競地問。

「幫你溝佢囉﹗我包你溝到佢﹗」

家姐佢拍曬心口，誓言會幫我溝到漫澄。

突破100正評會再加更
一陣返嚟再出

皮已正

差四個正評

LM

第100個 我俾嘅

下？佢講堅定講笑呀？

但我從家姐嘅表情分析，佢唔似係講笑喎。

「你點幫呀？」老實講，我唔係幾信，但又好矛盾喎，因為我有啲期待，我真係可以溝到漫澄？

「遲下你咪知囉！你家姐我幾時老點過你呀？」佢信誓旦旦咁講，究竟佢係有咩方法呢？

「屌！你成日都老點我架啦！細細個就已經成日點我做嘢。」

家姐忽然間換個好認真嘅樣同我講，我嚇親。

「我有無咁衰格，搵自己細佬個幸福嚟玩？」佢好嚴肅咁講。

「得啦得啦，我知啦。」搞到我好鬼死尷尬。

「家姐我.......中學無拍過一場拖，搞到一世遺憾，到依家都仲會記得。」

「嗰一種遺憾真係伴隨住你一世，因為你再無機會返過去。人呀...只可以返去望一望咋，唔可以返去行。」

家姐終於有返啲老師嘅感覺...架子？唔知點形容啦。

「係真唔係呀？你中學無拍過拖？我唔信！」真係唔係幾信，佢啲男仔fd多到仆街，ig都係仔多過女。

「呃你做咩呀？我都想自己拍過拖，但可惜我無...」

佢眼神好複雜，此刻嘅我，無足夠嘅人生閱歷去理解，多年後我記起，喱個眼神，似係掛住某一樣嘢/某一個人。

加更1

佢忽然間講啲咁感性嘅嘢，我都唔知講啲咩，因為好似超越咗自己認知咁。

「家姐我都唔想你有咁嘅遺憾，所以我會盡量幫你。」

佢誠懇嘅態度終於令我相信佢，令我折服。

「信住先啦！哈哈！」好尷尬，即使係姊弟，都會有老尷嘅時候。

而化解尷尬最好嘅方法，就係講笑啦。

「有咩要家姐幫手嘅，就同家姐講啦。」講完之後，佢就入自己間房，無幾耐之後，佢換曬成個look。

著到好戰爭格，又低胸又絲襪咁，好誇張。

「哇，你著到咁，諗住去邊呀？」我好奇一問。

「多事啦你！」

其實唔難估，大約都係去LKF喱啲地方架啦。似係約咗班fd啦，因為佢仲坐落沙發度sd緊whatsapp 。

「小心啲呀，聽日仲要返學架！」我取笑佢。

「呀...依家我係你班主任，定係你係我班主任呀？洗你點返我轉頭？」

係家姐眼中，我就係長唔大嘅細佬，唉......

「擔心你咋！好心著雷劈。」

「得啦，我自己有分數，byebye啦，大dee。」

佢平時都叫我呀dee嘅，加上我姓戴，咪大dee囉。

今日返嚟好攰
仲有一篇加更我聽朝打埋佢
Sorry呀

結局：真愛其實係家姐

校園大英雄

正

仆街
我到底睇緊乜撚野

求家姐示意圖

我孤陋寡聞，原來有人姓漫
估唔到睇甜故都可以長知識

人哋個名叫漫澄姐 都冇話個姓

留一留明，睇下點發展落去

live

我屌

幾時屌家姐

睇到主角個名令我諗番起一套以前嘅on9漫畫

lm
皮已正

要有一幕 主角同同學比數學基佬老師罰 然後家姐屌打基佬。最後基佬食左主角。 同學食家姐。

加更2

我唔知家姐後尾點啦，好似佢返嚟嘅時候，我已經瞓死咗，到我起身，家姐都出咗門口。

因為我見到家姐琴晚個手袋係張枱度，唔知佢琴晚咁樣出去，有無俾人屌呢？

我從不過問家姐嘅私生活，但佢咁樣成日出去玩，俾人食咗嘅機會自然大大提升。

「仔呀，快手啲啦，你家姐都出咗門口啦，你仲唔快啲出門口？」

老媽嘅長氣，係佢嘅特色。

我草草食埋個早餐出門口，今日都係返半日，未正式上堂。

返到學校，漫澄已經返到，仲坐係我隔離，依舊溫文爾雅。

「早晨班長。」漫澄彬彬有禮，搞到我都有啲唔好意思。

「早晨呀副班長。」

乜撚嘢戇鳩對話呀？

然後佢就繼續睇佢手上嘅小說，偽文青？定真文青？

我感覺佢似係後者，但佢睇緊嘅書令我眼前一亮。

——初戀日記

好有文學嘅味道......

推推推

推推推 樓豬加更

姐弟相處真係可以好on9
期待家姐喺學校玩9個細佬

幾時屌啫

幾好睇
留明

喂Hi書生

好睇喎

一陣再加更

真心 如果屌家姐更刺激 效果更好

live 左啦

文呢

正皮留名

推撚爆你

爆

撚

玩咩都好，唔好屌家姐
成件事會錯撚晒

正評加速

「平時你都係睇喱啲書架？」我嘗試打開話題，為免尷尬。

中學時期，總有啲女仔好鐘意睇小說，漫澄都唔例外。

「係呀。」漫澄把聲好甜美，好有雪糕嘅味道，姐係間唔中會停係學校出面嘅雪糕車，8蚊一杯嘅甜筒，嗰一種味道。

「你睇過？」佢好似好有興趣分享咁。

我當然唔會錯過喱個機會啦，「無呀，但係講咩架？我一陣去借嚟睇！」

「喱個故事係講一個女仔暗戀一個男仔，期間個女仔為個男仔寫咗一本日記。」

嗯嗯嗯，好似幾有趣，真係一個少女會睇嘅書。

「跟住呢跟住呢？」我扮到好興奮咁。

但其實我只係想更接近佢一步。

喱本書，就咁打開咗我同漫澄故事嘅第一頁。

我哋傾下書呀，睇咩電影呀之類，我後來發覺，原來我吹水功力，係咁深厚，可以做到張大隻眼講大話，唔會面紅。

過無幾耐，我家姐...姐係我班主任都入嚟，因為打咗鐘。

家姐佢眼神略顯疲累，而且化妝都俾以前濃咗。

我同你講，一個女仔開始化濃妝，就好難化返淡妝；就好似你食慣大波妹，你就好難去食返微波爐。

我之後都好少見家姐化淡妝。

都話咗你唔好玩咁夜架啦，我心底裡暗暗話咗家姐兩句。

但好快佢就開始點我哋做嘢，因為佢自己唔見咗拎個name list上嚟。

家姐佢就叫我同副班長落去教員室揾下，佢自己係度揾，臨走前佢仲同我單咗下眼。

屌！家姐佢認真架？認真幫我？

「快啲去啦！」佢命令式咁同我講。

「係。」漫澄佢傻頭傻腦咁回答，仲要好認真咁，搞到我覺得成個畫面好鬼好笑。

我同漫澄慢慢行落教員室，曾經覺得難以捉摸嘅女神，估唔到幾日就可以拉得近。

嗰種感覺好夢幻，唔真實，以前覺得啲人講得好誇張，有咩可能連自己係咪發夢都唔知咁戇鳩先得架？

依家我先feel到喱種疑幻似真嘅感覺。

文靜嘅佢，不發一言，無時無刻都同一表情，冷酷如冰。

所以我好多時候都係自言自語，先得到丁點兒回應。

我哋好快就揾到，然後返上去。

返到班房，只見家姐係位度企咗起身，大聲問：「係邊個寫架？」

「邊個係張枱度刻『Miss Tai ，我愛你！』架？」

加更聽日出埋佢 聽日出夠兩次加更

我愛大波姐姐

等緊家長日見家長

好正

Live左

食家姐

正個評先

I love double 妹

留名
btw見到本初戀日記嘅劇情就諗起未來日記

push

晏少少出文
今日出咗成日街都仲未返到屋企

「邊個！」家姐佢提高聲浪。

我敲一敲門，「入嚟！」睇嚟佢神色唔係幾對路。

「家......」仆街！差啲就爆響口，好順口就講出嚟，好彩好彩。

「家陣揾到張名單啦。」我兜到。

「返埋位先。」佢瞬間語氣都軟咗落嚟，無曬力咁，睇嚟佢頭先都嚇咗嚇。

我同漫澄坐返埋位之後，家姐就開始嚟軟啦。

我好清楚佢嘅玩法，先係以強硬嘅態度，令你感到懼怕，甚至會令你心諗：做乜勁？

然後用軟化嘅態度，令你心頭一軟，加上先前嘅懼怕，同佢天使般嘅面孔，好快就成功達成目的。

我中過唔少次招，先領悟到嘅真諦。

「我唔係話要罰你哋或者係要鬧你哋，我只係想你哋做得出，就唔好怕認。」

「我淨係睇字跡同埋行為，都估到係男仔做架啦。」

「身為一個男人，做得出，就唔好怕認，頂天立地，如果唔係邊有女仔鐘意？」

「連講句我愛你都偷偷摸摸，仲有咩資格講愛我？」

家姐佢講到好有道理咁，正當我諗住應該講完都無人理佢嘅時候，有一個男仔，好唔爭氣咁舉手。

「Miss Tai，係我寫嘅！」係毒均舉手。

加更

心諗，個毒均咁就中咗伏。

「Miss Tai，仲有我同埋陳明輝！我哋都係想俾你知道我哋心意！」

唉屌！一條傻鳩，兩條傻撚，真係絕配。

我已經聽到啲女仔係度竊笑，順便食個花生，係佢哋眼中，根本唔會覺得喱啲仔型，只會覺得佢哋龘鳩，但我相信毒均佢哋一定覺得自己好型。

以為自己那些年，好柯景騰。

「一陣你哋跟我落嚟教員室。」

佢哋三個嘅眼神閃住一股氣，一股自信。我當堂打咗個冷震。

我見漫澄對喱件事毫無反應，同其他食花生等睇戲嘅女仔唔一樣，於是問道，「你唔理佢哋呀？」

佢冷冷一句就收咗我皮，「我都無興趣。」

更令我覺得佢清麗脫俗。

之後嗰三個男仔點樣我就唔知啦，只係知佢哋三個好有精神咁去，死屍咁樣返嚟。

之後家姐都無返屋企，都問唔到佢咩事，但覺得之後有機會，就由佢先，反正日子多的是。

喱件事好快就傳開咗，你諗下呀，中學時候間學校有幾大呀？好快啲嘢就傳開去。

話我哋班有三個左右門神向靚女班主任表白，但俾人食檸檬。

好快全校都知道家姐嘅存在，個個見過家姐，都一定會讚佢靚。

家姐就咁成為一眾男仔打J嘅對象......

痴線咁夜

pish

好睇呀

文

Btw 我睇下晏少少出唔出到

正皮

推啊

文呢？

加甜唔該

又話加幾篇

開學無耐，我哋班幾乎成為全校男仔公敵，有靚女漫澄，又有性感班主任，好撚多男仔成日小息嘅時候走過嚟。

為嘅就係望靚女一眼。

係正式上堂無幾耐，就遇上一場風暴。

——三號風球。

喱個三號風球打到好似八號咁，又橫風又橫雨。我仲諗住可以唔洗返學架嘛，於是我打電話俾家姐。

「班主任，今日係咪唔洗返學呀？」

身為一個學生，每日最期待嘅就係打風，唔洗返學。

「戴同學，今日係要返學架，因為你家姐我依家係學校啦。」

家姐佢係電話入面把聲似係食緊嘢，「家姐你係咪食緊嘢？」

「係呀，做咩？」

「幫我買份早餐！我要燒賣魚蛋，唔該！」

「服咗你。」

我一出門口就知仆街了，因為真係好大雨，我返到學校嘅時候已經濕撚曬。

我偷偷摸摸咁去到教員室，sd個whatsapp俾家姐，俾份早餐我就返上去。

我返到課室，絕大部份嘅人都濕曬，我真係好憎落雨。

咁夜都唔訓

今日係一眾男士有福之日，由於我哋學校嘅校服係純白色連身裙，所以一落雨，就會透曬。

今日班女仔都唔例外，特別係漫澄，睇到我就嚟扯旗。

佢除咗第一日返學係遲過我而外，之後次次都可以早過我返，真心覺得佢好勁。

漫澄條裙都濕曬，透出若隱若現嘅黑色Bar帶，痴線架，我已經唔敢睇落去。

好驚佢覺得我變態架......

我深吸引一下，叫自己冷靜啲，然後坐係佢隔離。

本來課室唔俾食嘢，但好多人都唔會理，一樣係小食部拎上嚟食。

漫澄佢係咁望住我份早餐，仲不停咁郁佢個衣領。

因為濕曬會好痴身，我自己都係咁樣郁下佢，等自己舒服啲。

哇！睇到我呀，想食咗佢。

加上佢頭髮都濕曬，啲陰濕少少又濕唔曬咁，有種濛濛，迷糊嘅距離感，整體嘅感覺......又靚又性感。

我好型咁遞份早餐俾佢，「你要唔要？」

漫澄佢起勢咁擰曬頭，樣子甜美動人，望過去，更添幾分可愛。

我打開個袋，吉咗一粒嚟食，「唔緊要喎，想食咪食囉，我無咩所謂。」

然後堆幾個笑容，係度傻笑。

漫澄又跟埋我一齊傻笑，「好啦。」

我俾我支籤佢吉，就係咁樣一來一回咁食曬個早餐。

「做咩唔食早餐嘅你？」我好奇地問。

忙起上嚟無計啦
但係每日唔打文又會唔舒服

好野 有文

無啦

拉芺

加更

頭先我同漫澄係度食早餐，覺得好似一對戀人，雖然成身都濕曬，都幾凍下，但好有溫馨嘅感覺。

「無呀....趕時間。」佢輕輕帶過，我無再多問。

又到咗要家姐處理大小時務嘅時候，班主任真係勞苦功高。

佢一上到嚟，班仔嘅眼神全變，目標完全一致地向家姐行注目禮。

因為家姐佢著咗件白色襯衫，黑色及膝裙，仲有絲襪。

我見到都覺得...屌洗唔洗咁呀？

佢都唔算好濕同好透，可能係教員室有乾到少少嘅原因掛。

佢著住對高肘鞋，一上到嚟就除咗對鞋，露出佢性感嘅腳趾。

坐第一排嘅男仔起勢咁𥄫，毫不放過。

家姐呀家姐，你叫一眾男仔如何忍受呀？仲要我哋當值男人巔峰嘅時期，點忍呀大佬？

我就無咩感覺嘅，不過我就登啲仔慘啦，睇得唔食得。

我坐第二排，已經聽到前面嗰個同學A係度講，「哇！你睇下佢隻腳，又幼又性感，加上絲襪，已經可以打十次J！！」

我環顧全班，後面嘅男仔都紛紛探個頭出嚟，一睹家姐嘅性感美豔。

返返嚟，只見漫澄眉頭深鎖，露出不悅嘅神色。

追到live

live左

落雨冷親感冒發燒

拉褲阿驚

你個名

重甜

留名
皮已正

家姐想像圖

識野

「做咩呀？」我見漫澄個樣好奇怪。

「無......只係唔鐘意我哋班嘅男仔咁樣姐。」原來好多嘢，佢都睇在眼內，放在心內。

「男仔係咁架啦。」我嘗試將佢哋嘅行為合理化，畢竟自己都係男仔一個。

「但你唔係......至少你啱啱由頭到尾都無望過Miss Tai。」

哦～我唔望係有原因架。

因為我係屋企已經成日睇，一啲感覺都無，當你有時仲要聞到陣陣腳臭嘅時候，你就會無曬嗰種幻想。

當然喱啲嘢係一眾男仔都唔知嘅事，女神...係唔會痾屎。

「你...好特別。」漫澄用水汪汪嘅眼睛望住我。

我哋就咁對視幾秒，望多一陣先留意到，原來漫澄嘅眼睛都幾大下，平時可能因為戴眼鏡啦，所以遮住咗佢嘅大眼睛。

然後佢別個頭去，準備一陣要用嘅書。

「至少係我哋班嚟講，你係特別嘅，又會睇書，又正經。」

佢托一托眼鏡，低頭說道。

特別...？乜原來我對漫澄嚟講，係特別嘅存在？

感覺同漫澄嘅距離，又邁進一步咁，越嚟越期待同佢之後嘅發展。

當你有時仲要聞到陣陣腳臭嘅時候

又拉乎

我曾經有過同學、而佢家姐做同校老師。

咩嚟

live呀

應該係指又live

屌冇睇作者名就入咗嚟
雖然幾好睇但係之後又唔知要等幾日先有文

又live咗

咁慢得黎都有翻些少質素既
岀得快過上次kitty嗰個故嫁喇

快啦

推呀

加甜啦

腳腳

仆街入黎之前唔記得睇作者咩名

我盡量每日都keep住出文啦好嗎

男主角肯家偷偷咁拎家姐啲底衫褲打丁

我都係

Live

希望個故路好暴走

好吖

另一邊廂，唔經唔覺我哋正式上堂咗一段時間，繼上次性感火辣裝之後，班仔一樣成日上堂嘅時候目及我家姐。

「喂喂喂！大英雄班長！」爛口輝係小息嘅時候叫住我。

「咩事呀？」我係度玩緊手機。

我放低部手機抬頭望住佢，只見爛口輝望一望漫澄，然後細細聲同我講，「可唔可以出嚟傾陣？」

我再望一望漫澄，佢好專心咁睇緊書，我都廢事怕嘈住佢，於是答應。

一出到課室，係走廊上面，人來人往，爛口輝單刀直入，「大英雄，我直話直說，我哋級嘅男仔諗住派呀David去溝Miss Tai。」

David我知係邊個，我哋全級最靚仔嘅男神，又識打波又高又靚仔，出曬名食女無數。

型係幾型啦，但有少少MK味姐，最緊要啲女受。

「下？點溝呀？」我家姐你估咁易溝咩？

「之後再話你知啦，我哋要係暗中幫手架，幫手溝到Miss Tai。」

「你諗下啦，溝到Miss喎，成件事幾咁romantic呀？我哋就溝唔到架啦，但係見到人哋食到都好呀，俾自己識嘅人食，自己又幫過手，就好似自己食咁！」

「幫唔幫手先？Miss Tai咁撚正。」

佢咁樣講一講，我又幾想知佢哋諗住點樣溝Miss，仲要成級男仔溝一個，一定好撚好玩。

話唔定有啲仆街中途插隻腳入嚟溝，變曬成級男仔溝家姐一個，食下花生都好。

但嚴格嚟講，又應該無全級嘅，總有啲人唔鐘意喱類型，但大部分囉。

家姐係男主角架

家姐係屬於男主角

我思索咗一陣，發覺有好大粒花生食。

「點撚樣架，幫唔幫先？」佢個樣加上語氣，真係好似古惑仔。

我個腦瞬間諗到好多嘢，我可以做二五仔中間向家姐通水，然後玩鳩成級男仔又得.......

唔幫家姐，等佢哋玩鳩家姐又得。

簡直進可攻，退可守，自己立於不敗之地，食住花生等睇戲。

「好呀！」我好爽快就答應。

「Good!!!」爛口輝拎張紙出嚟，上面有整全級男仔嘅名，然後係我個名上面打個勾。

之後佢繼續係我個班入面揾人，但求多啲人參與喱個計劃。

我眼尾瞄一瞄，好撚多人參加喎，見到好多人打咗勾。

家姐喱鑊真係仆街啦......

我就唔理嘅，同時間我諗緊方法溝漫澄。

萬一有咩事我實會家姐嘅，話曬佢都幫我溝漫澄呀嘛，點都唔可以玩過火嘅。

其實幾正 好有feel繼續追 但我又拉乎左第唔知幾次 樓豬出快小小 辛苦哂

正皮
希望可以出多d

等

留名留名
利申:姐控

剔左名咪會俾人周到

快啲啦

拉褲

要入會費

live左
文呢？

live
好評

文呀

家姐

正啊[black] [/black]

其實開學之前唔係會知班主任全名咩?

家姐好似係新老師

我以前中學真係要開學先知

係就係開學前係學校網知 不過你地又真係會去睇咩?

屌！文呢 我要家姐呀

喂屌
追到live 喇

幾吸引 lm

我開學前校網會公佈分班 有埋班主任名(包括新老師)
好想讀返高中

屌，live咗添

我今晚返去出三篇

我嗰間唔會知全名 都係自己後尾先知

姐控留明

lifed

正評支持

家姐示意圖

真唔真呀

想像下啦
我覺得想像下好奇妙 有想像睇文先好睇

有想像，咁文呢？

我 屌 會唔會誇張咗啲

睇錯你叫我地想像有文睇先

新讀者留名

文啊！！

有冇咁正呀？

因為係樓主新故所以入左黎睇 又追到live

屌 live左

live 磨牙

依個腦海入面剩係得程雪
Btw lm

如果我高中有個咁嘅班主任嘅話

屌你個閪，文呢

我都幾肯定校長唔會係女人

lm加速

文呀
Between 出多幾張圖

又話出三篇。。。

三篇呢

等緊出文

快手啦

依家打文

之後發生咩事，我都無咩點理，事關好似無咩動靜咁。

咁...敵不動...我咪不動囉...係咪？

過咗一個禮拜度啦，終於有事情發生啦，期待已久。

上完中文堂，家......唔係，係Miss Tai係臨落堂嘅時候講：「戴英雄同學，你同我落一落嚟教員室搵我。」

佢語氣仲要好差，咄咄逼人嗰隻，不禁令我感覺到...驚。

Miss Tai佢執好曬啲嘢之後，用眼尾瞄一瞄我，眼神好凌厲。

我尾隨住佢，沿路上係度諗，係咪佢發現咗我有份玩鳩佢？然後嬲嬲我？

但無理由呀，我除咗應承之外，咩都無做喎，咁都有事？

班仔做嘢太廢了吧？咁快就收皮？花生都無得食？

我跟住佢入教員室，平時好少學生會入到嚟，通常都要係出面嗌咪。

所以我一入到，好撚多老師望住我。

佢哋一定覺得我做衰嘢啦，仲要係咁正嘅家姐，會唔會懷疑我對家姐點架......？

仲有仲有，班男老師仲要望多家姐幾眼，又係望腿再望波再望樣，眼神流露出絲絲嘅淫慾。

因為佢哋個樣好撚咸濕，由下面掃上嚟，條撚都由下面向上升。

仆街了 追到live了

我入到家姐個位，佢坐咗落嚟，望都無望到我。

然後佢令咗份中文工作紙出嚟，但上面唔係寫我個名，心諗，做咩呢？

喱份中文工作紙你有份係屋企教我做架喎，你屌鳩我，咪姐係屌鳩自己？

跟住佢係一大堆嘢入面，拎咗個信封出嚟，再係上面放咗張紙條。

我見到個信封上面寫住：「給最愛的Miss Tai」

「你自己睇下啦！睇下你做錯啲咩！」佢提高聲浪咁講。

下？心入面一百個問號。？？？？？？？？？？？？？？

我拎起張紙.......

依家無咁多時間，一陣中午同我去食飯，要同你傾啲嘢，我依家唔知點做好，OK？

我瞬間明白了，喱個只係家姐嘅掩眼法，佢咁樣做，只係想約我出去，如果唔係忽然間叫我出去食飯，其他人可能會懷疑。

我哋當然覺得無咩嘢啦，佢係我家姐，但人哋唔一定咁諗，佢哋又唔知佢係我家姐。

「點呀！知道錯咩未呀？」佢都係無望到我，但語氣都無之前咁惡。

「知啦Miss Tai。」我好配合佢。

「咁你lunch time留低同我改埋佢先好去食飯，咁基本嘅嘢都錯！」

忽然間我覺得自己好似至身係啲卧底片，無間道咁。講嘢全部都係暗號嚟，又或者係啲黑社會術語，而家姐就係大佬，我只係佢啲「靚」。

上天台講秘密

戀上咗David

高質故留名

唔夠喉

比幅J圖就想打發我走!?

好我走

屌 live咗
題材都幾吸引

btw,想睇同家姐有進一步發展空間

留名
好似我學校教員室setting

terry係coco畫嗰套？

校園大英雄 coco

打幾耐？

做完一場大龍鳳，我就頭耷耷咁行出去教員室，為喱場戲劃上一個完美句號。

到咗中午，我whatsapp家姐，佢叫我係公園等。

離我哋學校遠少少嘅地方，有一個無咩人去嘅公園，我哋約係嗰度等。

條仆街仲要叫我幫佢買飯，又唔講食咩，我買咗兩盒豬頸肉飯，理得佢鐘唔鐘意呀！

自己條女就話姐，只不過係我家姐。

無幾耐佢就嚟到，佢嚟到好似仲唔放心咁，但放眼望去，一個人影都無。

「無事架，有屁就好快啲放啦！」到我惡返佢。

「頭先係教員室唔係好撚惡咩？唔係好巴閉咩？」我反客為主，誓言要串到佢仆街。

「如果唔係之後無時間同你講，我洗鬼同你做場戲咩？」

很好！又俾佢無視，仲要直接拎埋個飯盒食添。

算！唔同佢計，想必發生件大事。於是我關心下佢，「做咩事呀？」

家姐食到嘴角有飯粒，但一副楚楚可憐嘅樣望住我。

「嗱！無用架！咁樣望住我無用架！」我心知不妙。

跟住家姐講都唔講，就流咗兩條馬尿出嚟。嚇到我不知所措，因為我好少見到家姐喊，對上一次喊，已經係佢上大學失戀嘅時候，無見到嘅，只係聽到佢間房入面有喊聲姐。

「搞咩呀？」等家姐喊完之後我再問。

已經比人中出即飛

會唔會快左啲

兩條線

幾正

細佬，係咪好想要呢？
不如等家姐幫吓你

家姐唔可以比其他人食

利申重度姊控

巴打
宜家家姐食緊你
有冇種沾沾自喜嘅感覺？

比David迫到埋牆角

屌你大話狗 迪士尼點啊 一個推一個on99

快呀

快手啦喂

結局 大肚 David埋單

盒飯都凍晒喇。。。
有故睇未？

又Live左喇 快手d啦

紅雨啦
家姐有冇著黑絲返工呀？

加速啊

求下你唔好亂倫
我會立即屌你老母

我已經寫緊架啦
喱個故預計6月中就完 我會用暑假嘅時間去寫迪士尼系列
我想試下寫其他類型嘅嘢 喱個故我都係隨興而寫 諗到邊寫到邊 唔似上個故係一早諗好曬

快啦屌

加油

唔撚係比人攪下嘩

今日幾點有文？

其實家姐只系外表堅強 好慘呀

快快快快快

屌你啊文呢???

你同tvb有咩分別啊依家???!!

家姐做咩喊呀

晏就出文

對唔住呀

又live 喇

黑雨出文

agger

成日加更小心冇貨派
btw keep going

好似太早入黎

濕身示意圖

肯定比人見到 全世界以為你偷跑溝miss
然後咩澄對你好失望 以為你會同其他男仔一樣
然後你被迫講出佢係你家姐
然後王子同公主快快樂樂地生活

完！！
唔洗追故了 拜！

此Post已完

喊乜鳩呀 Live完又唔出

姐控揮手
利申：女朋友係老師，又係做家姐

快啦屌你

佢流完馬尿之後，收拾好心情，「我都唔知，我都唔知依家搞緊乜。」

「做咩呀！講啦！」我開始有啲失去耐性，做乜婆婆媽媽咁姐。

「我愛上咗David，佢好似我一個遺憾......」

我心入面無乜咁驚訝，大約都估到係關條粉腸事。

「「以前我中學鐘意嘅男仔，就同佢差唔多，個底好花，但我又情不自禁咁鐘意佢......」

「就算追我嘅人好多，但我都唔要，我只係想要呀城。」

「一生人呀，你可能會遇到好多個鐘意你嘅人，但你真正鐘意嘅，可能只有幾個。」

「David係第二個俾到同樣感覺我嘅人。」

「咁你依家想點？」我單刀直入。

每個人都有自己嘅理由，原因。但做錯嘢就係做錯嘢，我怕家姐佢會錯落去。

「我......應承咗做佢sp。」佢好快講完喱一句，但係我用咗好耐時間去消化。

我以為最後會拍拖呀之類嘅，正正路路，點解會無啦啦，忽然間，好突然咁做咗人sp呢？

我覺得眼前嘅家姐好陌生，原來我好多嘢都唔了解佢，佢心入面到底諗緊咩，我完全唔知，掌握唔到...

唔好話佢唔知自己做緊乜，連我都唔知佢做乜鳩。

屌，唔撚係 咁都唔益自己細佬益外人

David

屌!雞!

On9家姐，分分鐘食完拍片週圍唱，再差d攪大肚即飛你

望到做sp 嗰到
個心好痛

btw 已經屌咗！？

Agger

唔好加甜呀

細佬快d阻止家姐做傻事啦

吊咗？

細佬仲唔去屌醒佢

明知家姐會比人中出即飛
一定趙完唱架
細佬阻止佢呀
無甜都唔緊要啦

叼

屌，唔撚想再追

咁on9 唔追了

我係黎睇細佬家姐同學起雙飛

唔係睇家姐比人NTR

做乜鳩 會心痛嘅個下

點解連登無得由正評轉負評

屌你老母樓主

睇到眼火爆

下次要留番個正評唔好一下就俾

屌你老母 追到live先黎玩啲咁嘅嘢？
寧願益外人都唔益自己細佬？
棄故算尻數

完！棄故！

負評

你上次都係咁講啦屌唔撚信你取消讚好

睇到呢到真係寧願男主食好撚過益條仆街

屌 評已負

棄故

做乜鳩

吓

點呀⋯⋯
屌

屌，棄故

我究竟睇左d咩

好撚失望

屌，突然變左膠故
不了

其實未完架 喱個只不過係一個轉折位嚟

好啦 sorry

屌
枉我終於追到live
一節就變咗膠

故已棄

s你老母p,肯定傳到全校都知

屌 ... 棄故

好地地講細路溝女神未算囉,做乜要搞家姐 做乜sp啊

David溝埋級花起雙飛
淫人班主任女學生笑呵呵

上咗即時熱門頭一頁
恭喜樓主目的已達到

屌家姐點可以俾人屌嫁...完...

屌

會唔會係家姐試下細佬有冇份玩?
突然性格轉到咁好撚奇怪

又live

俾多2篇機會
當家姐講笑
認真就棄

「你知唔知自己講緊咩？」我好認真咁同佢講。

本來佢諗住點決定，係佢自己嘅事，佢咁大個人應該知自己做緊咩，我做細佬嘅無謂干涉咁多。

但佢咁樣做，有無諗過後果？

我先得from4，都有聽過SP喱兩隻字，但對佢嘅認知少之又少，除咗係連登睇下之外。

「我知呀，SP姐係炮友囉。」

頂你......你有無咁蠢呀？平時你都唔會咁on9啦下話？

「你哋......咩咗？」我小心翼翼咁問，我個心突然跳得好快，因為好緊張，同埋好驚。

好驚聽到一啲我唔想聽到嘅答案。

「無呀...我只係應承咋。」我當堂鬆一口氣，如果唔係真係玩大咗啦。

「我同David出過幾次街，佢對我好好，好溫柔，有拖下手仔錫下咁。」

「臨尾佢問我可唔可以做佢女朋友，我當時即刻想應承架，但係又覺得發展得太快，所以無答到佢，佢都無繼續問。佢keep住對我好，然後係一次錫完後佢問我『不如SP？』，我情...迷意亂之下就應承咗。」

「痴線！」我第一個反應就係咁，我唔係幾識David，但今日聽佢嘅所作所為，我覺得佢超級狗公。

「好！」我拎走家姐手上嘅飯盒，「唔好食住，聽我講咗先。」

我終於意識到事情嘅嚴重性。

+1 兜得返繼續追+正評

做咩SP姐
中四炸 咁樣好咩

屌！劇情突然咁柒
棄故！

叼 細路給力啊 保住家姐隻豬啊

咁樣好咩 棄故

應該一早冇咗

such a rubbish

「點解你會咁快鐘意咗David？因為中學個呀城？」我好認真咁問。

「係呀，而且我真係一鐘意上，就咩都願意，我之前鐘意呀城嘅時候都係咁。」

姐係話......家姐只要一愛上人哋，就失曬理智。唉......有時候專情起上嚟都幾可怕，一個人失去理性，係咩都做得出。

我面前就有一個活生生嘅例子，但我無理由睇住佢錯落去架，好無人性，同埋我依家都嬲嬲地，嬲條仆街David，溝女咪溝女囉，S乜撚嘢P？好好地溝女唔得咩？

「咁你鐘意David啲咩？除咗對你好之外。」我要嘗試將家姐拉返嚟現實。

「嗯......型囉，似呀城囉。」

「除咗咁，無啦？」我肯定多次。

「係呀。」

「你只不過係將呀城嘅幻想，放係David身上，如果佢唔似呀城，唔靚仔，只係普通毒撚一個，但佢會對你好，你又會唔會鐘意佢？」

家姐咬咬唇，沉思一陣，「嗱！你要諗嘅話我大約都知道答案。」

「家姐呀！你唔可以俾愛情遮住理性，你係老師嚟架，萬一傳咗出去，你分分鐘連份工都無呀！」

「你做緊咩你自己唔知咩？喱件事如果上網俾人知，你實俾人屌死呀！」

「愛情唔係俾你無腦嘅藉口，係呀！你咩都願意，但你唔識得愛自己，邊有資格去愛人呀？」

講到喱度，家姐佢又再喊多次，今次嘅佢，係失聲痛哭。

屌 我究竟睇左啲咩
一節文就令個故爛尾

女神級點會犯呢啲錯架

點解唔直接同家姐講成級夾埋

玩到咁樣唔開拖都唔係男人，仆街叫人做SP，就算唔係家姐都冇理由咁樣玩人

負皮，上一頁

我寧願今日無文出
都唔要呢啲濕鳩情節

屌樓主老母

好彩趕得切負皮

好彩唔記得正皮

「我唔知.....我只係覺得依家好亂咋。」其實我覺得兩邊都有錯，但David錯得更加離譜！仲要搞到我家姐咁。

「講真，你有無後悔應承David？」

「有呀......如果唔係都唔會嚟搵你啦。」佢單手嗚住塊面。

此刻，我覺得家姐好可憐，為咗愛情，無曬尊嚴，更加無咗為身老師嘅自覺。

心中嗰一點點敬佩，好似慢慢消失咁。

「如果今日你唔係我家姐，只係我班主任，我諗我會食埋一份花生，但正正因為你係我家姐，我唔想你一路錯落去。」

「我希望喱番說話你聽得入耳啦。」

我講到口乾，去隔離汽水機度買支嘢飲，都幫家姐買埋。

見到佢臉上面嘅妝容都化曬咁，就覺得何必搞成咁？

「飲啲嘢啦，補充下啱啱流失嘅水份。」

「依家返轉頭都仲嚟得切，唔係個個都有機會返轉頭。」

家姐佢抬高頭望住我，「細佬，你會唔會覺得家姐好污糟呀？」

「估唔到要細佬教返我轉頭.......我做家姐真係做到好失敗。」

我會心一笑，見到咁樣，相信家姐佢已經知道應該點做，大把人係家姐嗰個年紀都會做錯嘢，但起碼要知道自己做得唔啱。

「唔會呀。」我笑道，「你仲記唔記得細細個我成日追啲動畫嘅？咩爆旋陀螺呀之類嘅？」

家姐佢拭乾眼淚，「記得呀，成日煩住我要我幫你錄，等你返嚟有得睇。」

「但我次次返嚟都有得睇，雖然你把口成日話喱樣話嗰樣，但係我知你都錫住我嘅。」

「幾耐之前嘅事仲拎嚟講！」好兇狠，但家姐佢係笑住嚟講。

笑返埋咪幾好，靚女返啦。我唔想話俾佢知David係玩鳩佢，我唔想家姐佢又再傷心多一次。

但我一定唔會放過David條撚樣！！！！！

我無後悔到打喱一個情節
我只係想打自己想表達嘅嘢，如果真係唔鐘意，負皮上一頁我無咩所謂
鐘唔鐘意好主觀，亦係你哋嘅自由，但我會繼續打埋落去
多謝你哋之前嘅支持

起承轉合，嚇你一驚

我明既
講話棄都係講下姐
但唔知點解嗰一下真係好心痛
仲好撚憎個大衛

btw 係咪我太代入

我嚇到以為有人騎劫個故即刻碌番上去睇username
屌點知又唔係喎
一路睇一路黑人問號

我都代入左 見到呢一下個心真係好真實
一開始美化家姐同細佬嘅關係可能太好

我依家個心情都幾複雜下
因為會有咁大反應係知道大家都睇得好投入
身為作者係幾開心嘅
但我寫嘅嘢會對得起自己

個感覺同聽到女朋友講我地分手啦一樣

聲討David

叼打David plz

大家投入啫，你要點寫我地讀者冇權過問。
唔啱心水我地會自行離去架啦~

如果唔係咁你會出咁快咩

打撚柒佢

無問題喎
繼續

姑且繼續追post, 希望最後可以同女主角,家姐3p

咁啦
安排件美極比David
老強佢之後搞到不舉

叫格黎POST 幫幫手

我諗起隔離post 個宋蓮

好撚唔make sense, 一個係大學見過咁多男仔既女神，會唔會係俾一個中四既mk仔咁易溝到？樓主想作高潮位都用下腦

家姐個形象變得太突然

感情既野 邊有得咁講
同埋都解釋左 家姐沉船係因為當左個ex既代替品啦

初戀影響好撚深遠

屌你個閪女神應該係可遠觀不可褻玩

係都係扯旗屌家姐啦 幾時輪到David

中4 mk仔 vs 大波miss
av情節咩

阿奶

我過氣咗架啦

食左一定棄故

繼續呀 我覺得好好睇 只系睇david條撚樣睇到眼火爆
太投入添

文科哪有仔

屌柒David

大家都好投入

樓主加油

David同班狗公如果冇報應既樓豬仆街！！

屌你 你試下比david食家姐 追撚住負評

好彩仲未比評分啫

系你老母

樓主同埋David我

live jor

學姊

點解既
點解我會心痛既

留名 樓主 有冇甜

冇撚咗啦佢家姐日日去蒲
臭雞

夜晚翻多份part time啫

雞

呢個真係有起承轉合作用

叫親David都係仆街 異形又係

有冇跳得咁快
1 2章就sp 再半章又諗清楚
短故都飛得太快呀
中間人物都未講清楚
David 係咩人 就男神一句
黑人問號

異形嗰個好撚人渣呀屌

good watch lm

無眼睇

比正皮定負皮好

忍唔住又生命咗

重出過幾次街
諗下都覺得唔合理 年紀差咁遠 重要係中學雞 毛都未生齊
家姐係on9定點 講到成日去老蘭 都會同個中4仔認真 ?

其實好唔合理，樓主講個故事入面個所謂女神咁正，咁點解你去完廁所返到尼你個位仲係你？我覺得故事入面班男仔實爭住調去搶你個位，點解成件事咁順理成章咁，女神唔係坐我隔離呀，咁算囉，咁嘅感覺...

正評

喺我留名之前個故事都仲好好
後面竟然變成咁...
成個故事嘅樂趣冇曬

之後我帶住滿腔嘅怒火返班房，但所有人都睇唔出我頭上面嘅火。

點知一入到班房，爛口輝就叫住我，「喂英雄！過嚟呀，有好消息同你講。」

見到佢我又諗返起自己當初點解咁on9會應承佢玩自己家姐，不過就算我唔應承，佢哋都會照做。

「咩事呀？！」我唔好老脾咁講，心中道氣仲係扯住扯住咁。

「做咩咁好火呀？啱啱同漫澄嘈完嚟呀？」佢自以講到好好笑，然後係咁係度笑，唔知笑乜柒。

「我同邊個嘈關你叉事呀？」我睥住佢。

其他男仔見到已經變曬相，唯獨眼前嘅爛口輝仲笑笑口，繼續講，「老實講呀，漫澄係得個樣靚......但性格好鬼騎呢架，又睇埋啲唔知咩書，又唔講嘢咁制，但無計啦，全班最靚就係佢，其他都......NoNo。」

「但依家唔同啦！自從嚟咗Miss Tai，日日上堂都扯曬旗咁，幾撚正呀！」

「男人呀，都係鐘意性感火辣多過樣靚！唉...搞到我都好想執返Miss Tai一執！哈哈。」

又多一條人渣。

「哦～係呀？」我瞬間變臉，扮曬無知，然後等待機會，「咁你叫我做咩？」

「呀係喎，唔記得咗添，嚟嚟嚟，又要講多次啦！」爛口輝好熱情咁拉住我入嚟講。

「你知唔知呢......」佢降低聲線，但我都估到咩事，「David成功溝到Miss Tai啦！」

「係呀？」預料之內。

「下？乜你反應咁冷淡架？以為你會好驚訝架嘛......」爛口輝失望地道。

樓主係咪睇波

我feel到店結局係變左 公廁而完

家有女友

支持樓主打撚死david仔

一巴一巴煎落去 唔該

結局係家姐做左肉便器。。。。

到底邊拎個係David
主角同學？

繼續繼續

痴線，根本係個細佬應該篤爆David，然後夾埋家姐玩鳩佢架嘛。女miss鐘意男學生？乜故來架

一野轟落佢度啦！

一出到課室，係走廊上面，人來人往，爛口輝單刀直入，「大英雄，我直話直說，我哋級嘅男仔諗住派呀David去溝Miss Tai。」

David我知係邊個，我哋全級最靚仔嘅男神，又識打波又高又靚仔，出曬名食女無數。

死mk

根本就係家姐on9 你話應承david比佢一腳踏兩船都算合理少少 但應承SP係咩撚野事

如果仲要追故嘅 歡迎各位去紙言度追 我會係紙言度出文

喱邊我唔會再出啦 想睇文嘅可以去紙言

負評

上一貢

我屌你
紙言個進度慢過連登
起碼出到而家進度嘅下一章喇

比人鬧下就唔係到出文?

呢到不嬲都邊屌邊睇架啦咁認真做咩..

咁有骨氣就以後唔好再出文 定係我認真左?

做咩出出下又唔出呢邊啊

一諗起David條撚樣四圍同人講話溝到女神miss 仲氹到佢做埋自己sp就好撚躁 想掉電話

咩料

bull shit

樓主唔好咁啦 我懶得上紙言追

喺度出返好唔好

點解要咁呀

我都已經成日俾人鬧開，鬧我我接受到，上個故我都有俾人鬧，但我都一樣照係喱邊出。

但喱兩日見到自己辛苦寫落嚟嘅心血俾人踩到一文不值咁，真係好難有動力係度寫落去。

每次想拎出嚟打文嘅時候，都會覺得好大壓力...

屌唔係問題，都俾人屌慣啦，但有啲留言真係好難聽，係令人睇完會hurt嗰隻，我寧願我無睇過嗰啲留言，咁樣我都可以寫落去。

我有諗過直頭唔寫，由佢。但我做唔出咁不負責任嘅行為，反正都係短故，我好快就會寫完，就捱埋佢。

所以我諗到係紙言到出，你哋想追又可以去追，我又有動力寫落去，一舉兩得。本來我都打算係喱邊出埋佢，但每次打開睇到新留言，都會隱隱作痛，先毅然落喱個決定。

坦白講，我個故事未寫完，仲有好多可能性。我覺得我自己寫嗰一part無咩問題，亦係我想寫嘅嘢，至少點樣詮釋，就睇你哋

我好多謝一路有諗住追落去追巴打，衷心感謝。

利申：當中我都有做錯嘅地方，Sorry，但我只不過係想講出我自己嘅感受

都唔明你地班友鬧乜嘢
撐樓主，按自己溝思去寫
故事好好睇，唔想「家姐」做咗David sp..

噢 咁唯有去紙言追

連登嘅人唔係想睇故，係想自己做金主搵個寫手將自己啲幻想寫出嚟。

巴打加油

lived. 支持樓主

係度繼續出啦

負評棄故

洗撚理啲小學雞
樓主我撐你
紙言見
加油
唔好停

巴打加油啦

其實個故有咩問題

其實漫澄到底係咪姓漫

啲人唔滿意就咪睇啦 係都要搞到人唔開心
樓豬繼續寫啦

笑咗
連登仔不嬲難服侍架啦
多人留言咪即係個故有吸引力

不過既然接受唔到離開唔怪你

唔好停啦

屌 負評唔到

係到出啦
樓主加油

樓主加油

係到出返啦

快撚d出啦

講故唔好駁故啦

負評 上一頁

上次kitty寫得好先想追依個
寫到一半話留言hurt到你唔寫

大佬玻璃心咩 老細講野仲難聽啦

連登仔質素低
係咁㗎啦
當睇唔到算啦

人嘅容忍係有限度 自問上個故都俾人屌餐死 因為出文慢 但我都容忍到 想繼續寫落去

我無話過唔寫 只係換過方法姐 你鐘意又好唔鐘意都好 我解釋咁多都無謂 你一句唔鐘意 我都無你辦法

老細講嘢係仲難聽呀 但至少有糧出呀
我辛苦成個月成三個月咩回報都無 我一蚊都無收過
最大嘅回報同動力就係你哋 你哋一句支持 會係我落堂即刻想沖返屋企打文嘅動力嚟

屌唔係問題 但語氣態度只要好返少少個心都舒服啲

我寫嘢要寫成個幾兩個鐘 但你哋睇 兩分鐘就可以睇完

好多嘢都係將心比心嘅姐 我之後唔會再係度解釋咁多 我會出係紙言度

將來會唔會再係連登出文 我唔知 之後準備完嗰啲找數故可能會返嚟唔定

尊重樓主 紙言出文吾緊要 我一樣會追 唔好減速就得喇 加油呀

作者唔屌你 我黎屌你
你都智撚障 用老細黎做比喻已經夠哂on9
老細係岀糧比樓主果個人 份糧就係包埋忍老細啲無理要求同脾氣
所以再難聽都要忍
但宜家你條碌柒有冇比過錢 係咪岀糧比樓主果個人呀 睇你條友就算個故岀左書都唔會買黎支持嫁啦
乜都冇付出過係到指指點點 唔想睇就咪撚睇
宜家寫故就老鳯要受你氣 ？
你棄故係作者既得著

你係咪畀左錢作者？

位唔是咁上的

十卜作者

支持

係咪用龍甘威既敏晴轉化？

樓主加油呀 你啲故好好睇。我地都會支持你

其實連登仔真係好撚on9 又要睇又要屌 我屌你老母呀

想睇返樓主d 故
紙言係咪有齊

紙言再會

支持樓主，等你紙言更新

有冇紙言link？

Facebook Page :

紙言同步 :

唔出咪唔睇
係咁清高就唔好放上紙言
放上去都係想分錢姐

紙言冇問題 問題係未有文呢
睇個故姐 鍾意咪睇唔鍾意咪唔睇囉

加速啦屌你

公道講句
你地咁樣講又真係好打擊作者，呢樣我明
但作者你放上紙言都只係為左退避留言，負面留言都係意見
個人覺得作者你sp嗰篇真係唔知jm野

其實d人都係屌作者寫家姐係sp個度
都講句屌棄故姐
你驚死你寫埋落去會唔睇咩
所謂既屌都係負評，棄故個d
有幾侮辱？
你寫哂既出書，比錢買又點話

有時做作者都幾慘
難怪香港地做創作等同乞食
樓主加油

樓主加油
留名等你出新文

大家睇故都係尋開心愉快，但始終呢個係作者嘅意願，大家接受唔到亦無他法

換個角度，如果作者真係如眾所願修改故事走向或劇情，大家就唔再係睇緊作者寫嘅故事，而係催促緊一個寫手去寫大家心目中嘅劇情。
咁就失去左追故嘅意義。

作者有權選擇點寫，大家都有權選擇睇唔睇，何必辱罵作者

利申如果最後家姐身心墮落會唔敢睇埋落去

唔好太介意啲評語 重有好多人支持你

屌 一句講到尾

撐你啊樓主
無條件付出已經好好，而且篇文好好睇
真心唔明點解D人會覺得人地老馮寫文比自己睇係應該，自己又無比錢又多多聲氣，屌你老母仲話咩老細，我屌你老母你比撚左D咩出黎比樓主啊？難聽說話？真係多撚謝你啊屌你老母臭西，咪撚出黎獻世啦

btw，加甜

講故台出文事比人屌有咩問題

係囉
啲人不嬲一路睇一路屌

紙言搵唔到文喎
請問有冇link?

支持樓主
連登仔真係好戇鳩
又要睇又要鬧，家陣又唔係你作，個作者咁出一定有理由
樓主加油！等你返嚟

加油呀巴打💪🏽💪🏽

咁呻下 屌下讀者又有咩問題

支持樓主

同求

David：我跟Miss Tai那個了唷！

屌你老母

有心追文
覺得好睇
但突然覺得方向 主題 重心都唔同左
有變質嘅感覺
本來係青春 校園
大家都係唔想變甜故

講真
有心支持先俾意見
當然有好有壞
唔通你寫篇文就有人讚你同出名
真係覺得唔好睇就屌都廢事啦

我覺得連登仔已經將屌人變左理所當然
屌人同比意見係唔同
正

[quote]我覺得連登仔已經將屌人變左理所當然
屌人同比意見係唔同

樓主繼續 唔洗理啲人講咩

睇故就唔好駁故啦

Live 左

樓主加油

連登仔不嬲on撚尻

代樓主post先

The page you are looking for cannot be found

你收皮啦死毒撚青頭

你不睇一定係樓主的得著

千奇唔可以發生

留個言支持樓主

有無啊

屌 樓主快啦
無限支持你
不過真係變左質 但係個故係你既 你想點就點
未到最後一步都唔知會點
唔好咁玻璃心啦 由9得d酸民 唔鍾意可以唔睇
佢地on9仔黎 現實一定好失敗
唔似樓主你咁有才華
所以快撚d啦 live撚左啦撲街
再唔出文真係屌9你

你出左糧俾樓主？

屌你老母啦 老細有出糧 份糧或者包比人屌
你家陣係咪有比錢樓主 出糧比佢呀？
你係唔撚係睇壞腦 人地老鳳討好你呀？
我都好撚玻璃心 我想追故 所以我會去紙言
咁撚樣受鳩你啲咁既人既氣 比著我 我唔撚寫呀

我知道多人留言係好事，我都因此而幾開心。
但建議同屌我都分得清楚嘅。
自問一唔以嚟態度都幾好，我都當一眾讀者係朋友看待。
如果今日我態度唔好或者好囂張，我覺得俾人插係正常，但我自問都無
甚至乎只係堅持自己嘅寫作，都俾人話成咁，講真都幾心淡下
我知道會有人唔滿意我寫嘅嘢，留底建議，我一定會聽，甚至會反省咁樣寫係咪唔好呢？每一個留言我都有睇，我都有放係心。
喱兩日我都有反省，都有重新睇過自己寫嘅嘢，當中的確有啲位唔合理，但我想表達嘅係，感情喱啲嘢好難講。
就算見過幾多世面，大場面，當你面對愛情，你都係平凡人一個，女神亦是如此。

當我係紙言寫完個故，我會將剩底嘅故放上嚟，到時候歡迎大家留言俾意見
我都好多謝先前嘅巴打幫我出聲 真心睇到係幾感動，亦知道仲有人支持我。

之前令到有啲巴打失望，我想係度講返聲對唔住。
我之後會做好啲

巴打，請問紙言你會幾耐更新一次？

我每日都會更新一次 時間大約係夜晚

加油呀巴打
不要受其他人影響到

同埋想問你係味書生Player 故事個書生

thank you

屌你老母 快

嗰個書生邊有咁正義
食埋自己家姐都似

加油啊

為左支持樓主 特登開個ac留言

唔好寫啦
紙言都唔好，唔好浪費時間

加油呀樓主
唔岩睇出返去啦 冇人迫你

咪係，本身睇故都唔應該去駁故既。
但係一個本身好似好現實，實在得黎好多巧合既故變成一個膠故就不了

紙言：

仲未有文嘅

加油

其實樓主寫得幾好，家姐突然鐘意咗David係一個幾特別嘅展開，如果之後可以講返家姐以前嘅故事會更好。
樓主加油，上個故都好好睇！

屌你老母仲未出 無貨就收皮啦

好短喎

樓主快d出啦，等得好辛苦呀

係咪冇架喇

好似轉咗係紙言出呀

構

吾你老母

唉 追追下半爛尾 其實個情節都唔係冇可能啫

樓主加油
連登仔係好難服侍
我會繼續去紙言追你個故架
你要keep住寫落去

你係度唔出文都算 去紙言追
屌你 你一出文 得幾行字 就冇撚左下文

你班撚樣係又屌唔係又屌
老撚馮服侍你地？
你俾錢佢出文？
你話屌得啱就話啫
亂鳩咁屌
屌完又要睇
你係咁唔中意咪負皮上一頁囉
屌乜柒啫
想要人服侍你就請工人啦
屌你老母將平時俾人屌啲火發洩落第二個人到
個腦裝屎？
咁撚大個人都唔識禮貌
屌人都係想佢好啫
點解唔可以用一啲好啲嘅語氣？
做咗咁撚多年人
一啲禮貌都冇？
真係睇撚到火滾
獲獲都咁撚樣
唔怪知得人地話連登平均年齡下降
十個有六個係舊登過嚟
四個係冇isp用hkg+邀請碼
三個都係戇鳩仔
好心你班撚樣就有禮貌啲
唔好下下都屌鳩人
冷靜啲去俾意見
人地唔係老撚馮出文去迎合你同俾你睇

爛尾 垃圾

開個頭幾正，但去到家姐做人SP嗰吓真係吓咗出嚟
好失望
嗰吓真係心諗做乜鳩
不過點都睇埋落去

依家啲新一代真係好撚難服侍
個撚個都係咁
都唔係第一個故搞成咁架啦

係囉 睇過幾個都係咁
有啲直情唔寫 連紙言都無

撐

加油樓主
已經追左你幾個故
好有feel 好鍾意
撐你

個故完左啦

睇緊 樓主撐埋佢

樓主，繼續寫啦，唔洗理人點講，個故係你架

唔好再嘈啦 樓主快啲出文啦 好吊癮呀

紙言：

樓主加油！

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157）公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS

屌 係度出啦 仆街當我求下你啦屌

黎啦樓豬係度出啦好冇

最尾第十五篇出得幾句

完左？

可唔可以搵人貼上黎

一下睇完個故
個故幾好睇呀
支拎樓主

似係啦，草草收尾

好波 爛撚埋尾 讀者作者雙輸

達哥：未完.mp3

又係咁

轉去紙言出
但又出得個幾篇

未完 繼續等。

樓主 第16篇

我前兩日發生咗啲意外，老實講，我到依家都未知點樣做先好，只好見步行步。

喱半年應該係我人生中最黑仔嘅半年，因為喱半年發生嘅事接二連三，而且唔係啲咩好事，唉...所以只能怪自己黑仔啦。

雖然係唔開心，心情都幾低落下，之前都好低落架其實，但我都會每日出一次文，盡量一次過可以出幾多得幾多。

我唔會斷架，唔洗擔心，我都仲會keep住出文，但相對就會慢啲，希望大家唔好介意。

而喱個故都會拉長咗少少，希望大家仲可以繼續支持啦，多謝！

唔想寫落去大可以講句話唔出，好過咁草草寫幾筆當一篇出

正評多負評咁多都可以扭計唔寫既
我又點會吹得你漲
不過家姐比個mk溝左果段真係有d on9
我寧願你亂倫

每日出一次文？

成班真係on撚9
屌走左出文個個你地會開心d?
喂你地緊係吹人唔漲啦 直情你地自己丟架啦
我由樓主上一個故追 都覺得樓主有交帶
自己屌走樓主仲話吹人唔漲攞返炸沙
好野好野

留名 求樓主出文

留名 繼續有係紙言追故
樓主支持你

樓主好似話唔會再係度UPDATE

去紙言睇

樓主加油 快啲出文

應承過大家寫完後會過嚟更新返

件事過咗咁耐，個故唔會知唔知改變到大家嘅印象，有咩建議可以留低，我會接受同埋會改進

我會post曬係紙言所打嘅文，然後會出埋個結局佢

結局我會優先出咗連登再出紙言

有咩意見歡迎留低，亦歡迎大家一齊討論

【12】
我心入面講咗好多粗口，直頭想開佢拖，但我忍！

「咁我對Miss Tai無興趣呀嘛。」我坦白講，雖然講出嚟佢哋以為係掩飾，但事實上我又真係無興趣，又唔係講大話。

「下？Miss Tai咁正都無興趣？你係咪男人嚟架？」同學A即刻搶住講。

「佢係咪鐘意漫澄呀？所以先對Miss Tai無興趣？」同學B係度鳩估。

「我諗係啦，成日同漫澄係度有講有笑咁，方死唔係溝緊人咩！？」同學C個樣極度黑人憎，我唔係幾想理佢哋班友。

我依家只係想幫家姐出番口氣。

「爛口輝，你過一過嚟呀。」我向佢揮一揮手。

「咩事呀？有咩咪係度講囉。」總係有啲人咁唔通氣！

「我有料要爆呀，咁你過唔過嚟？」我火都嚟埋，大聲喝佢。

可能咁樣喝一喝就嚇疾佢，佢哋成班你眼望我眼，似乎估唔到我都會咁好火。

「好好好。」爛口輝死死氣咁過嚟。

我哋行去班房一角，然後佢就問：「咩......咩...事呀？」

我輕輕一笑，佢嗰種想扮兇狠，但其實心入面又驚青咁嘅樣，真係幾好笑下。

「今日放學，約埋David去XX公園門口等，我有料要爆，唔嚟你哋會——後悔！」

我未等爛口輝嚟得切反應，就返返去自己個位度，完全唔想同佢再有咩接觸。

漫澄一如以往咁坐係度睇書，佢嘅世界似乎係得書，因為小息嘅時候佢都好少同我哋班啲同學傾計，有嘅，但唔係我哋班囉。

都好嘅，可以投入係書嘅世界入面，唔洗理會出面班閒雜人，與世無爭，先係好事。

平時嘅佢會好專心咁睇書，唔會理我，但今日佢出奇地放低手頭上嘅小說，轉個頭問我。

「做咩事心情唔好呀？」聲音聽起嚟好平，明明絲毫感情都無，但佢嘅關心，突然令我覺得好感動。

仲令我諗返起爛口輝嗰番說話，話漫澄份人古怪，我話呀！係佢哋唔識貨就真！！！

「無事呀。」我強顏歡笑，係自己鐘意嘅女仔面前，我唔想表現出自己嘅軟弱。

「好啦。」佢笑咗一笑。

哩次係漫澄佢第一次對住我笑，雖然只係微微一笑，但我都覺得又好似拉近咗咁，心情亦好返好多。

佢嘅微笑，有一種療癒嘅功能。

到咗放學，我係公園嗰度等佢哋。

過咗無耐，佢哋兩個有傾有笑咁行過嚟，完全唔知一陣會發生咩事。

點解我會揀喱個公園？因為我同家姐傾偈就係喱度，而且喱度唔近學校，應該唔會俾人知。

「嗨！大英雄！」爛口輝好好笑容咁同我打招呼。

「叫我哋嚟有咩料爆呀？」David把死人聲更加令我覺得——黑人憎！

佢 chock住把聲嚟講，係男仔眼中係柒，但係女人眼中係型呢......所以我唔明啲女人諗咩。

我二話不說，一拳向佢塊面打落去。

好痛！我第一次打交，真係架。我睇電影呀，古惑仔之類嗰啲呢，以為打交好型，佢哋唔會痛咁。

我打David一搥，但我拳頭都好痛，但心好爽快。David用愕然嘅表情望住我，我都估到佢接落去想講咩。

「打鳩我？你無撚病呀？」佢由愕然嘅眼神，轉為憤怒。

爛口輝都一樣愕然，但我目標唔係爛口輝，主要打David先。

【13】
我無俾David佢有休息嘅機會，佢退後咗幾步，我即刻沖上去打多佢幾掌。

佢都算反應快，有做防禦，我已經無得打咁輕鬆啦，但我都用盡全力，一諗起家姐就力量係咁湧出嚟。

David俾我打到無力招架，已經好幾處爆曬肛。

「喂！企係度做咩呀！幫手啦！」佢好大聲呼叫爛口輝。

我連正眼都無望過爛口輝，我懶得理佢幾時嚟幫手，我只係想怒打David。

我一拳一拳咁往佢個頭起勢咁打，每一下都用盡曬力，雖然自己都好痛，但一見到佢咁黑人憎嘅樣，就覺得喱啲痛算得係咩？

過咗無耐，爛口輝已經過咗嚟，兩個人合力成功阻止咗我，但佢哋無因此收手就咁走，反而兩個打我一個。

我預咗。

但起碼都可以打到David爆曬肛，大家都係兩敗俱傷。

我最尾都拖住傷痕累累嘅身軀返屋企，但我唔敢返屋企，我驚老豆老母見到會......鬧鳩我。

完 ？

於是我徘徊係屋企留下，唔敢返上去。我細細個做錯嘢都係會咁，唔敢去面對。

次次都係家姐幫我，今次都唔例外，我心入面係期盼住家姐都會幫我。

我一路等，等到天黑，覺得咁樣唔係辦法，於是決定返上去嘅時候，俾我係樓下見到同我一樣，諗住返屋企嘅家姐。

「細佬？做咩係度嘅？」家姐一放咗工，就唔叫我做英雄。

一時之間，我都反應唔過嚟。

「無...嚟抖下氣姐。」我求其作個藉口。

可能係燈光問題，家姐仲未察覺到我嘅傷口。

「嚟啦，咁我一齊上去啦。」家姐上前想拉住我隻手，我下意識咁避開。

「做...咩？...哇？你搞咩嚟呀？」

家姐終於發現。

佢即刻拉我去一二邊，搵個無咩人嘅地方，然後好嚴肅咁問我咩事。

佢老師嘅威嚴又再出現，完全同佢係公園係二個人嚟。

「無......落樓梯仆街姐。」我講咗個連自己都唔會信嘅大話，但總好過唔講呀？

「唔洗你講呀，家姐都知道咩事啦，你當我傻呀？！」

「如果我蠢到咁都俾你呃到呀，就做唔到你班主任啦。」

家姐講嘅任何一句，我都駁唔到。

「嚟啦，去我屋企啦，你依家傷成咁，返到去老豆老母又嘈到拆天架啦。」

「下？咁你今日㗇做咩？」

「諗住俾家用架，依家睇嚟就要遲下先啦！」

係我徬徨無助嘅時候，又係家姐出嚟幫我，我諗屋企人就係咁，互相幫忙。

係自己無助嘅時候，屋企人就係你嘅依靠，我如是，家姐如是。

我去到家姐個屋企，我淨係去過幾次，都係同家姐玩一陣就走咗。

留係家姐屋企，喱次都係第一次。

佢一入嚟就放低咗我個書包，忽然間我覺得超唔好意思，於是講咗句，「唔該。」

原來兩姊弟都會有唔好意思嘅時候，係我印象中都好似係第一次。

「兩姊弟客咩氣呀！真係呀......」家姐佢惡係惡，但其實份人好溫柔。

係人面前就扮曬一副堅強嘅樣，係背後，都只不過係一個脆弱嘅女人仔。

「你坐下先，我幫你消一消毒先。」跟住佢就走去拎嘢。

家姐佢好細心咁幫我消毒傷口，為咗唔令我咁痛，佢好溫柔，好輕手咁幫我消毒。

唔知係咪大個咗嘅原故，以前細細個體育堂整親呀，都係家姐幫我手消毒。

此情此景，並不陌生。

但係以前唔會覺得怕羞，反而明明唔痛，都會扮到好痛，然後鬼殺咁嘈。

依家就唔出聲，會覺得怕羞......我都唔知點解。

細看之下，原來家姐個樣同以前比都唔同咗好多，之前我小學，佢中學，個樣好清純，好甜。

依家比起前成熟咗，輪廓都深咗，靚唔靚就見人見至，但我比較鐘意以前嘅佢。

「點呀？痛唔痛呀？」家姐柔聲說，心中有啲甜絲絲嘅味道，令人聽落去好舒服。

「無呀。」我尷尷尬尬咁講。

係喱一個咁嘅空間，四處無人，環境幽靜，氣氛舒適怡人嘅地方。

如果家姐唔係我家姐，身份只係我班主任，又或者係我女朋友，我諗我真係唔知會做出咩事。

但當然唔會啦，我唔似得家姐唔知自己做緊咩，我知咩係應該做，咩唔應該做。

好快家姐就幫我消完毒，包紥完。

「唉......」家姐佢輕嘆一聲，然後哈哈大笑起嚟，「哈哈哈哈。」

搞到我一頭霧水。

「我哋真係兩姊弟，都係衝動派。」家姐佢笑完，就冷靜地講。

「我就係為咗愛情衝動姐，都唔知你又做咩咁衝動。」佢都係笑笑口咁講。

「我咪就係為咗你衝動囉！」我好大聲咁講，「你係我家姐嚟架！條仆街搞到你咁，又整到你喊，唔幫你出返口氣仲係你細佬嚟嘅咩？」

「唉......你真係呢......」我從家姐個表情得知，佢好開心。

新文:

「我知架啦細佬...」家姐拍一拍我膊頭。

「我有反省過，自己衝動嘅後果。如果我真係做咗David SP，我係學校嘅聲譽就會有影響，甚至會跟成世......」

我好欣慰家姐真係諗通咗。

「我都知你嗰一刻係會亂，然後做咗啲唔知乜嘢決定，但你過後冷靜下，稍為諗下後果，你就知件事係幾咁戇居。」

雖然我中四，但至少我都明白，當局者迷，旁觀者清。

「家姐知道，呀城佢一直都係我心入面，無離開，當見返好似佢咁樣嘅人，就會勾起當年嘅回憶同埋情緒。」

「雖然我知道事實，係呀城唔會再返嚟我身邊，亦唔會好似以前咁，但其實心入面都留有佢嘅位置，都仲對佢有一絲絲嘅希望。」

「你知唔知呀，同佢出街嘅種種細節，都同呀城一模一樣咁，當時俾我嘅感覺，就好似呀城返咗嚟咁。」

「就算我同好多男仔出過街，食過飯，拍過拖，但都俾唔到喱一種感覺我。」

「男仔可能對愛情好理性，只要俾到想要嘅嘢佢，就可以俾返你想要嘅嘢你；但女仔唔係，只要你俾到感覺佢，佢就會俾返你想要嘅嘢你。」

「我唔知你明唔明，但我依家已經下決咗決心，要同過去講聲88，我要繼續向前行啦。」

對於愛情喱樣嘢，我未曾經歷過，但聽家姐咁樣講，彷彿自己都學埋嘢咁。

「明就唔係幾明啦，愛情太深奧啦，你自己明就得啦。」我都放低咗個心頭大石。

家姐佢係銀包度拎咗張500蚊出嚟，「嗱，喱啲錢你拎去當醫藥費又好，當係我報答你又好啦，總之就袋好佢。」

「哇！多謝家姐。」

500蚊對我嚟講好多架啦，100蚊都夠我洗一個禮拜。

有家姐錫的確係唔錯嘅，哈哈哈。

屋企人始終都係你嘅依靠，就算平時幾衰都好，一有咩事，都會撐你。

至少家姐有事，我唔會唔理，相反，如果我有咩事，我相信我家姐都唔會唔理。

我同家姐都變返平時咁，有講有笑咁，件事我哋亦都無再提過。

家姐佢係咪放低咗心結，係咪成功走到出嚟，我唔知。

我哋都有唔同嘅人生，我但求家姐過得安好就夠。

嗰一晚，我同家姐傾咗好多嘢，好多細細個嘅事啦，將來嘅嘢，但家姐都無透露佢嘅過往。

跟住我哋返學都係前後腳，佢出門口先，然後到我。

返到學校有關家姐唔好嘅傳聞，同埋爛口輝同David咁啱兩個都無返，我包住傷口都返啦，兩條蛋散驚咗唔敢返學？

家姐一入班房，如往常般冷傲，但佢應該感覺到班上面嘅奇異眼光。

佢無理到，一臉輕鬆自如，睇得好開嘅樣子。

反倒漫澄見我傷成咁，好關心我，一返到嚟就係咁望我個傷口，我知佢想問我咩事，想關心我，但欲言又止咁。

「女班長，喱排男班長受傷，行動唔係咁方便，多多照顧下佢知道嗎？」家姐命令地道。

「知道。」漫澄乖到好似隻兔仔咁。

我見到家姐好似變返平時咁，我都放心啲，希望佢係愛情路上揾到個好男人啦。

但我自己嘅愛情路上，就需要自己爭取啦。

家姐佢對我笑咗笑，我就知佢又係係度「幫」我。

其實我都唔係傷得好嚴重姐，又未至於話到要照顧我咁誇張，但聽到都會覺得好開心嘅。

同時間，我感覺到一種唔友善嘅眼光望住我，我都唔知點解。

係小息嗰陣，我係自己張枱度瞓教，因為琴晚傾太夜，依家好眼瞓。

漫澄已經唔知去咗邊，我都無理到，反正我哋班上面嘅男仔同佢傾偈，佢都一樣愛理不理。

就算我坐係佢隔離，佢都係對我愛理不理咁，講十句先有反應。

係就嚟上堂嘅時候，漫澄返嚟，然後放咗本書係我張枱度，搞到我醒咗。

「嗯...？咩嚟架？」我睇一睇個書名——守護影子的天使。

「做咩俾本書我呀？」我好奇一問。

同時又覺得幾好笑，無啦啦俾本書人，係人都係覺得奇怪，同埋好笑，但係漫澄身上，係笑唔出，因為佢一臉唔似玩嘢、玩開笑咁，而係好認真。

應該係話佢無時無刻都認真。

「無......」佢同一般女仔西口西面唔一樣，一般女仔會好玩得，成日笑笑口，然後忽然間唔講嘢，唔笑，形成一種落差，叫做西面。

但漫澄係一直都黑口黑面，無咩笑容。

「只係見你依家受咗傷，俾你解下悶。」佢冰冷地道。

但冰冷嘅語言都掩飾唔到佢關心我嘅行為，至少我係咁理解。佢唔似啲會無啦啦俾書人嘅女仔，佢只係關心我？我唔知，我只係咁樣覺得。

「多謝曬喎。」我向佢報以一個感謝嘅微笑。

我當然唔似小說入面嘅情節咁樣，從此愛上咗睇小說，將來大個咗要做小說家，就係因為女神嘅一句說話。

現實中係有好多現實考量，小說係miss曬喱啲考量，將所有事情都合理化。

咁當然咁，係有咁嘅可能，但係低囉，同埋喱啲唔係正常人做嘅。

所以漫澄俾我嗰本書，我睇咗一頁，就無睇落去。

因為吸引唔到我，同埋我份人真係靜唔到落嚟去睇書，如果得嘅話，我讀書就好高分啦，仲洗鬼靠家姐咩。

不過我返到去我諗咗一個好好嘅方法，我覺得呀......好似漫澄喱種文青嘅女仔，會受！

就係寫情信！

我諗過架啦，喱種情節成日出現係小說呀，電視劇入面，我估係好多少女入面嘅憧憬，又可以發揮下我嘅文筆。

絕！

老實講，我係有啲沾沾自喜，咁樣嘅諗頭都俾我諗到。

我返到屋企就係度閉關寫情信，因為要醞釀情緒，我揀咗套青春愛情片嚟睇，順便可以效彷一下。

那些年，我們一起追的女孩。

細細個真係好傻好低B，以為模彷電影或者電視入面嘅情節，就會好型，好浪漫。

但其實做起上嚟，效果可以係差天共地，對比起電影，現實生活少咁一樣嘢——音樂。

你唔會表白嘅時候，忽然間有人幫你播「告白氣球」然後下面仲可以配埋歌詞。

喱樣嘢，我都係後來先至明白。

「咚、咚、咚！」陣陣敲門聲傳入嚟。

「邊個呀？」我係房到問，難得有feel嘅我，都瞬間消失咗。

「係我呀。」家姐？佢今日返嚟？

然後家姐就開咗門入嚟，未經我準許。

「喂！我都未俾你入嚟。」我枱面上嘅嘢都未嚟得切收埋佢就俾家姐見到曬。

「怕咩呀？大家兩姊弟有咩唔知得？」

「你要打飛機都可以同家姐講架。」佢好開懷咁取笑咁，我哋又再返返去以前咁。

哇，講啲咁嘅嘢？

係喎，我都醒唔起，如果我頭先真係打緊飛機咁點算？家姐見到好老尷架嘛。

叫佢幫我？

痴撚線，諗咩呀你？成日諗埋曬喱啲咁嘅嘢。

「痴線咩你，我咁啱唔記得鎖門咋嘛，我要打飛機一定鎖門！」我反駁家姐。

「你都大啦，打飛機好平常姐，反而你唔打飛機嘅話，我會懷疑我細佬係咪唔正常，佢係咪基或者係乸型。

「入嚟做咩呀？」我遮下我啲情書。

「睇下你啲功課囉，話曬我都係你班主任喎！」佢出到喱一招，我無計啦。

佢拎開我隻手，睇下我寫乜鬼。

「喂喂喂！」我叫住佢，「我都未做功課！」

「咁你寫咩呀？」家姐佢死心不息，「哇！」

最終佢都係睇到.......

「你學人寫情書？」家姐佢先是一臉驚訝嘅樣，跟住就大笑。

「哈哈哈哈哈哈！依家咩年代呀？仲寫情書？」家姐佢班主任嘅氣燄頓時無曬，不過佢一向都無架啦。

反而係班房面對家姐會好唔自然，因為唔可以好似依家咁放。

「咩姐，咁人哋係鐘意睇小說，文青嚟架嘛。」我解釋道。

「你文青？」

「咪玩啦，你似mk多啲囉，你睇下你個頭，啲陰長到......」

「咩呀，我耐無剪頭髮咋。」我同家姐就係咁架啦，成日係度駁嘴，但一有咩事，都會即刻企出嚟。

「仲有呀，文青嗰個係漫澄.......」

「哦~~~~所以你先諗住寫情書。」

「仲諗住你會幫我架嘛，你唔幫我就算啦。」我玩激將法，跟住落嚟佢就會話幫我，我好清楚家姐份人，唔激得。

「咩呀！家姐似啲唔會幫嘅人咩？」家姐好認真咁講，我暗暗竊喜自己嘅計劃成功。

家姐動人嘅眼睛唔似係講門面說話，「家姐之前講過話幫你架嘛，講過就過數架啦！」

「仲有呀，無幾耐之前你先幫家姐渡過難關，家姐今次幫返你，好應該姐，係咪？」

家姐一邊講，一邊拎起我份情書，問都無問過我，就咁讀出嚟。

「親愛的何漫澄同學？」家姐佢見到已經笑到死咗，直接瞓係張度大笑，仲要張開雙腳。

雖然佢有著褲，但俾人嘅感覺都唔係咁好啦。

但佢真係笑到好無儀態，俾我哋班啲仔見到？一定仆曬街，唔屌真係唔係男人。

但喱一幕我由細見到大，已經見怪不怪，家姐佢只不過係由一個普通女仔慢慢變成靚女，再變成女神姐。

「做咩姐！唔係咁寫嘅話應該點寫呀？」我紅都臉曬。

自己寫嘅嘢俾人咁樣讀出嚟笑，點都會覺得......惱羞。

就好似你ig或者facebook打啲感性文，又話姐啲悲哀文，閃光文，俾你啲fd開出嚟，一隻一隻字咁讀出嚟，然後大家一齊笑。

想像下，感覺下，你就明架啦。

「你真係好鬼老土呀細佬，哈哈哈哈哈，成個毒撚表白咁！哈哈哈。」

「咁你細佬係毒撚嚟架啦，我就唔信你初戀就好成熟啦。」我一手搶返封情書，但出奇地我又可以搶得好輕鬆。

家姐佢換咗另一個表情，坐起身同我講，「我呀......初戀嘅時候真係幾幼稚架，就連自己呀...都唔知算唔算係初戀。」

「家姐有好多嘢都無同你講過，始終我哋都相差咁多年，有好多嘢我經歷過，而你無。」

「當中嘅感受，你唔會明白，等你自己親身經歷過，先會知道當中有咩感覺，學到啲乜。」

我好認真咁聽緊家姐講，一字不漏咁聽入耳。

甚至比起家姐上堂嘅時候，更加認真。

因為家姐好少會同我講喱啲嘢，好難得架，平時佢都係同我打打鬧鬧，串嚟串去。

可以係間房到一齊傾下心事，其實係一件幾好嘅事，喱種機會唔多，這個場面將來都唔會好多。

所以機會一嚟，就好好珍惜。

「做咩無啦啦同我講喱啲嘢嘅？」我都收起咗過往玩玩下嘅表情。

「你都慢慢大啦，我都察覺唔到，原來你已經from4，已經去到考DSE嘅一條直路，有啲你都會慢慢接觸，經歷返家姐以前行過路。」

「我唔想你好似家姐咁，將一段感情收埋咁耐，折磨住自己。」

「家姐呀.......」我唔知發咩神經，覺得喱刻好溫暖，好慶辛自己有一個家姐。

「多 謝 你。」

「哈哈哈，你份人真係好傻，搞到我都驚你會俾人呃，俾人玩。」

家姐隻眼，閃過一剎那溫柔嘅目光。

「我都驚架，但我更加唔知點做好，由細到大，我都唔了解男女之間嘅嘢。」

「我身邊啲朋友都好早熟架，小學就已經好多都拍緊拖，但我都唔知咩係鐘意，只係想玩。」

人仔細細，咩都唔識，求求其其拖下手仔就當係拍拖。

「係咁架啦，細細個係Kai下Kai下，但嗰段時間係最開心，連笑都可以唔洗問點解，但你依家要笑，都需要各種理由。」

「人越大呀，就越難笑得出。」家姐笑住講，我睇得出，佢喱種笑，係苦笑。

家姐佢自從David嗰單嘢之後，就變得好感性，忽然間明白好多嘢咁。

其實又真係經一事，蔡一智嘅。家姐佢都有係喱一件事入面學到嘢，證明佢係有用過腦，係有反省過。

佢仲話，聽日上堂會幫我喎。

跟住佢就走咗，臨走前叫我封情書自己搞掂......

第二日返學，家姐佢趁自己班會堂嘅時候同我哋全班講：

「係我哋未作文之前，我想測試一下大家嘅中文水平同埋文肇，所以我今日定一個題目，字數不限，想寫幾多就寫幾多，放學之前俾我就得啦。」

「咩呀咩呀，只要係Miss Tai講嘅，一定準時交！」呀九坐係後面鳩叫。

爛口輝唔係度，就係佢最嘈。

中學生涯入面，班上面總有一兩個搞事嘅人。

爛口輝佢已經幾日無返學，我都唔知佢搞乜，定係我出手太重？

唔會呀，我嗰陣見佢傷勢都唔重。

「咁就好啦。」家姐好淡定地回應。

「題目就係.......」

「表白！」

「相信大家到咗喱個年紀，總會遇到一兩個自己鐘意嘅人，或者俾人鐘意過。」

「Miss Tai我自己係喱個年紀都遇過啦，話無就係呃你嘅，所以！想寫俾邊個就寫啦，真情流露出嚟嘅文字，先係最感人。」

「咁Miss Tai係咪有寫過情書俾人呀？」喱條問題唔係其他人問，正正係在下。

我見家姐眼神呆一呆，想必佢估唔到會係細佬我跳出嚟刁難佢。

然後佢笑咗下，笑到成把刀咁，佢喱個笑容拋出嚟係足以殺死我。

我都唔知點解我會問，我只係純粹想問下，搞下個氣氛，點知會搞到家姐尷尬嘅姐........

一場姊弟嘅學校戰爭就咁正式開始。

其實喱場戰爭無維持好耐，因為好快就分出咗勝負，贏嗰一方一定唔係我。

「戴 班 長 ！」家姐故意拉長嚟講，旁人只會覺得我唔小心戳中家姐某個穴位，而唔會聯想到咩姊弟關係。

「我呢，就無寫過情書俾人啦，但收到嘅情書就唔少。」佢撥一撥自己嘅劉海，語帶輕挑，表情甚是囂張。

「WOW！」班上面嘅男仔同少數女仔係度叫囂，啲八婆都唔會放過喱個機會啦，「我要聽我要聽！」

一班花生友。

其實我都想聽，因為我都唔知，哈哈。

「所以呀！你哋寫嘅情書係咩level，我一睇就知架啦，咪諗住求其寫俾我呀！」佢輕輕帶走眾人嘅情緒。

但係總有啲醒目仔，你係呃唔到佢哋，佢哋有著非一舨嘅好奇心，對於求知嘅欲望係深不見底，有一份追求嘅執著。

「你都未講咩事！」

「係囉係囉，我哋寫之前都想參考下Miss嘅例子呀嘛，係咪先！」同學A附和。

「係呀係呀！」

面對學生嘅刁難，家姐都係微笑帶過，打份工姐，係要受氣架啦。

「等你哋寫好之後再講啦，好無？」溫柔嘅聲線一放出去，連女仔個心都可以軟化。

之後我哋唯有乖乖聽話，因為都令唔到啲咩料。

小息嘅時候見到我班啲人好認真咁寫，仲要偷偷摸摸咁，方死俾人見到。

但我係例外，因為我琴晚已經寫好啦，我諗住就咁交上去.......

咪住！

我交咗上去，咁我之後用咩嘢同漫澄表白呀？

呀......我問返家姐拎咪得囉？真係醒呀我。

我成日就係咁留意住漫澄寫啲乜，唔知點解我會聯想到星爺同朱茵係逃學威龍嗰一幕，係班上偷望嗰一幕呢，記得嗎？

係嗰一種清澀，傻裡傻氣嘅感覺。

漫澄都不例外，係度左掩右掩，唔俾我偷望。

「做咩姐，唔俾得我睇咩？」我調皮地道。

漫澄佢皺一皺眉頭，扁一扁嘴。

媽呀！太可愛啦掛？喱個表情係可愛得嚟帶點曖昧嘅意思。

你可以從佢表情睇到一個訊息——No！但你心入面係知道「唔好」，但你偏偏好想做。

個表情令我更有衝動，同埋更好奇佢寫啲咩，同埋寫俾邊個。

我個心好忐忑不安，一路帶住「佢究竟寫俾邊個呢？」喱個疑問上堂，但漫澄若無其事咁。

到咗放學，個個都好小心翼翼交俾中文科科長，中文科長係一個標準嘅毒撚。

厚厚嘅黑髮，增添一點凌亂美，一臉暗瘡，重點係矮！

我係班房sd咗個whatsapp俾家姐，我甚少會sd whatsapp俾佢，有咩事都會打電話呀，又或者返屋企先講，但我今日忍唔住。

我同家姐講，叫佢話我知漫澄份情書寫咗啲咩。

跟住家姐覆我一句：聽日你咪知囉。加調皮嘅符號，吊你癮。

我屌你咩！依家先嚟吊我癮！我好想知呀！！！！！！！！

『你唔好唔記得你今日點對我呀！』

死啦，唔記得咗方丈份人好小氣添.......

『Sorry呀家姐，係我唔好，唔應該串你嘅。』我扮曬死狗咁，無非都只係想知道漫澄寫咗啲咩。

年輕嘅時候就係咁瘋狂架啦，為咗一啲嘢，可以去到好盡，做乜都得。

我為咗知道漫澄寫啲乜，我都可以去到好盡。

『算吧啦你，你都唔係真心認錯架啦！』

果然知我者，就是家姐乜。

『咁我真係想知呀嘛......』

『人哋嘅心意點可以亂咁同人講？』

『我係知道漫澄寫咩，但係哩啲係人哋私隱嚟，要知嘅話直接問佢啦，你男仔嚟架啦。』

家姐講到咁，我即刻收曬皮，咁佢又講得啱嘅，雖然心有不甘，但無謂強人所難，只好靠自己。

第二朝返學，上家姐嗰堂，家姐一入嚟就望住我，掃視咗我一下，眼神別有含意，但我估唔到。

唔好以為兩姊弟就用一個眼神溝通，咁諗你就錯啦，好多時候都係唔撚知架。

我偷瞄漫澄一眼，佢好奇怪，忽然間坐到直一直，好似好緊張咁，唔知做咩事。

我望住漫澄，唔知點解，覺得佢有一種神秘感，令我對佢充滿好奇。

「琴日嘅信呢，我已經睇曬啦，不過呢，有一位同學嘅表白呢，文筆唔係話好出眾，但勝在感情真摯。」

「你哋覺得我應唔應該俾大家睇下呢？」家姐佢有意無意咁望住我。

碌柒！

全班鴉雀無聲，因為個個都唔知嗰個係咪自己，特別係女仔。

但過咗一陣，有幾個男仔話「好！」

男仔的確係要大膽啲，膽大細心就最好啦。

「就算你哋話唔好，我都會公開嘅。」家姐......唔係，係Miss Tai拎起支粉筆，係黑白寫起上嚟。

佢手執一張紙，一邊寫一邊睇，可惜我睇唔清楚佢張紙係咪我嘅。

我發現我真的喜歡你了！

我們在附近，可是我要走近你，卻要花上許多心力跟時間，總感覺我越是走近，距離感就越拉越大。

我一直都在注視著你，幼稚地想在背後默默地守護你，因為我沒有勇氣去坦白自己的心意。

你不難發現我，只要你用心地留意，我就係你身旁。

我當然想你會喜歡我，可是我怕，怕我接近你，然後沒有如自己期望發展下去。

同時，我期盼著你可以把我找出來，然後跟我說，你找到我了。

短短的幾行字，我已經知道，家姐係黑板寫緊嘅嘢，係我諗住寫俾漫澄嘅嘢。

痴線，真係俾我估中咗，佢真係同我搞啲咁嘅嘢。

我低頭，尷尷尬尬咁斜望漫澄，佢稍稍放鬆咗落嚟。

我懷著唔敢望佢，又忍唔住偷望佢嘅心情，好矛盾。

望？唔好望！望下姐。

結果我係偷望咗。

只見漫澄佢目無表情咁望住前方，無留意到我。

我係側個頭過去望，個頭勁用力，勁辛苦，又要扮到唔覺意咁。

當偷望過後，先發覺自己心跳無啦啦加快，原來自己頭先閉咗氣，自己唔知。

「大家睇下喱篇表白文章，大家覺得點？」

佩欣佢舉手回答，「我覺得佢文筆普通，講嘅嘢都好普通。」

當然啦，班上面除咗有人搞事，咁就梗係會有啲正正經經嘅人嚟平衡返。

佩欣就係嗰種人，讀書成績僅次於漫澄，佢係嗰種無時無刻都好認真嘅人嚟，你同佢傾偈，係會覺得佢西鳩你面。

「除咗咁樣呢？」Miss Tai望住全班。

「同我寫嘅差唔多咁啦。」其中一位男同學講。

又的確係嘅，依家大家嘅文筆係咁就係咁架啦，可以一分高低嘅只有感情。

我自問感情都係真嘅，寫出嚟係出自真心架。

「嗱！我依家唔用中文老師嘅角色去考究喱篇嘢，我用一個普通女仔嘅角度。」

「我自己收唔少情書啦，林林總總，但好多都有錯別字，甚至啲MK字，女仔一睇落去已經無曬感覺，諗都唔洗諗。」

「雖然文筆麻麻，但係勝在有畫面，可以睇得出寫嘅人嘅用心。」

「所以寫正字係基本，就好似你同鐘意嘅人出街，你會唔會背心短褲踢拖？」

「如果我知道自己附近有個男仔守護緊自己，我一定會覺得好有趣，同時會好奇，好想知係邊個。」

「大家又想唔想知喱篇文係出自邊個手筆呀？」我家姐陰險嘅笑容又再次出現。

我諗喱刻先係佢今日真正嘅目的。

家姐佢最後係無講到嘅，佢又唔算衰得曬嘅，都算留返啲面子俾我。

我可以想像到，當全班都知道係我寫，我將會受到咩嘢目光。

其實家姐佢講完之後，我真係驚架，驚佢真係玩勁我，不過好彩佢無。

跟住過咗幾日就係陸運會，我哋班男仔又係度討論家姐陸運會有幾正。

我係有啲唔慣，聽住自己識嘅男仔，係度對住自己家姐評頭品足，硬係好似唔知點咁......

你唔參與嘅，又會諗，人哋會唔會覺得自己好有問題？

但埋堆啦，自己要講到家姐幾咁正，幾想屌咁樣？我又講唔出口喎。

最尾我係無理到，由佢架。

我哋間學校一開波就陸運咗先，等大家玩曬先，之後就無啦，專心讀書。

我估......

我有返去試探下家姐架，問佢陸運會點著。佢答我求其運動look算。

我仲借啲二問佢同David點，佢話無咩嘢，依家見到面都無咗以前嘅感覺。

家姐仲話唔知係咪我講完之後，識諗咗，唔再咁衝動，會諗後果。

我覺得係好事嚟嘅，同時我都怕，我會唔會好似家姐咁，遇到愛情就會失曬理智？

我同家姐依家係學校見到都無咩嘢，經過哩段日子嘅訓練，我練就一身好武功。

就係見到家姐都可以扮無嘢，係學校見到佢就唔再當佢係家姐喱個身份，而真真正正咁當佢班主任。

依家佢係門口迎接學生，我都可以有禮貌咁對住家姐點點頭，微笑，然後講句：「 Hi，Miss Tai。」

家姐臉上神色都唔覺得有咩唔妥，佢好自然地咁回應我。

喱一切嘅轉變係如此自然。

去到看台，又係啲無聊嘅開幕禮呀，同埋校長致詞，每次我都覺得，可唔可以快手啲完呀？

真係唔想聽到喱啲廢嗡，年年講嚟講去都係嗰啲嚟嘅。

終於捱到比賽啦，我年年都有報，報嚟報去都係一百米同二百米，因為好快完呀嘛，400米已經覺得跑得有啲多啦。

到第一次召集嘅時候，唔知係咪冤家路窄，我見到同我跑同一輪嘅人入面，有Daivd。

佢臉上嘅傷痕仲未退，同我一樣，身體上嘅我就唔知啦，可能我打到佢內出血啦。

見返佢，心中嘅戰意被燃燒起嚟，好旺盛。

本來覺得初賽姐，求其跑下都應該入到決賽嘅，決賽再認真都未遲。

我平時都有做開運動，之前有參加短跑，都唔差嘅，雖然唔勁，但都唔算屎。

我同Daivd對望咗一眼，佢都留意到我嘅存在，眼神嘅敵意一點都無少。

而且嘴角牽起一個得意洋洋嘅笑容。

我知呀，佢體育方面好勁，但咁又點姐？

身為一個男仔，就算你明知打唔過人，贏唔到人，都唔好輸咗個氣勢呀。

就算輸咗，都要留返啲男人嘅霸氣係度！！！

落到場，我眼入面只有些David，我哋都用咗好多眼神嘅交流，都係屌下大家老母之類嘅。

與此同時，令我感到意外嘅係，我竟然係選手區度見到漫澄。

簡直係大出我意料之外，佢一個弱質女流，點睇都唔似識運動呀？

就算運動，都似係會游水多，就算係游水，都淨係識蛙式。

個種驚訝就好似一個由細到大都食素嘅人，出現係一間炸雞店入面。係，佢係可以嚟，但會好奇怪囉。

仆街，就係因為咁樣望一望，搞到我分神添。

我再望返David，佢得得戚戚咁對住我笑，真係狗改不了吃屎，都係一樣咁賤，無改過。

下一組就到我哋啦，我深呼吸一下，調整一下自己心態同埋吸引，抖擻一下精神，然後眼光銳利咁望住前面，眼裡只有終點。

唔知點解，我腦海入面好似傳嚟漫澄嘅一句打氣，「加油！」

我快速咁望過去，只見漫澄同緊隔離位嘅女仔係度傾偈。

每一個上戰場嘅男人，都想自己心愛嘅女人係旁邊為自己打氣。

我都想自己女神幫我加油，但可惜一切都只係我FF......

唔緊要，我靠自己都可以嘅，無女神嘅支持，我仲有家姐！

但我連家姐係邊都唔知。

話咁快，就要企落線上面，準備起跑。

我拿拿林專心落嚟，死命咁望住個終點，同埋隔咗我一個身位嘅David。

槍聲一響起，我就即刻向前衝，用盡自己所有力量，跑快啲跑快啲！

我眼尾瞄到David條仆街係我前面，我唔甘心。

係喱個咁段嘅時間入面，你根本無足夠思考嘅時間，你全靠係自己嘅反應。

我咬實牙關，拼命向前衝，我未試過咁樣出盡全力。

三十米......

二十米......

十米......

仲有幾步，但我都好似同David拉唔到個距離，佢都仲係我前面。

於是我做咗個向前壓線嘅動作，好正常姐係咪？

好死唔死，真係屌曬老母，成個向前仆，仆住咁衝線。

之後我就感覺到陣陣嘅痛楚，仲要碌咗一段距離。

我已經唔敢想像有幾多人睇緊我，差唔多成校都會見到，如果有心見嘅話。

我慢慢起身，扮無事咁走返去。

我感覺到手肘同埋膝頭哥都流緊血，同埋都幾痛下，當下我知道柒咗，但我都要拎返一渣沙。

我行緊返自己位，但我遠遠望到家姐好焦急咁行過嚟，佢唔係跑過嚟，佢係急步行過嚟。

而我睇到出，佢雙眼係關心嘅。

我呆咗呆，與此同時，我係感動嘅。

「班長，」家姐佢不忘加返個頭銜。

「你無事呀嘛？」家姐觀察下我個傷勢。

「邊有事呀，運動下整親家常便飯姐，好正常。」我強忍身上陣陣嘅疼痛。

估唔到我之前打交整親無幾耐，依家比賽又仆多次街，仲要之前啲傷都未好返架陰公...

此時此刻，David係第一名跑完，輕輕鬆鬆咁返去，經過我隔離嘅時候，首先上下打量家姐。

今日家姐又係符合主題，運動look，上身著得稍為緊身一啲，成個身材，線條美出曬嚟。

真係成個陳敏之咁，索！

David打量完之後，就對住我，擺出勝利者嘅笑容，當中仲帶點恥笑嘅意味。

真係好鬼黑人憎，有種想衝上去打柒佢嘅念頭，係我腦入面一閃而過。

我依家傷咗咋！如果唔係......

不過我明，我輸咗，輸咗嘅男人，就要承受俾人睇唔起嘅後果。

不嬲都係咁架啦，贏咗嗰個話事，我未聽過輸咗嗰隊，因為輸得精彩，有體育精神，而贏咗嗰隊甘願俾輸嗰隊晉級。

現實就係咁，輸咗就唔好俾咁多籍口自己，咁樣反而顯得你有骨氣！

個心係唔甘心架啦，但仲有機會！至少我仲有決賽。

可惜以依家嘅狀態，決賽都唔知跑唔跑到。

不過！千其唔好睇小男人嘅競爭心。

家姐慢慢扶我過去醫療處度，就幾步路姐，如果唔係家姐半威逼我，我諗我會自己忍痛，去廁所衝下水就由佢。

「幫我睇住佢，佢好調皮架，一陣佢又走咗架啦。」家姐對住醫療處嘅同學仔命令道，我無得走啦。

焗住要留係度。

我俾人處理緊傷口，同時我係大螢幕度見到下一組係跑800米，上面有漫澄嘅名。

我係操場搵緊漫澄嘅身形，好吃力咁搵咗一陣，終於搵到佢籤瘦嘅身軀。

佢都係著緊學校嘅PE衫同PE褲，平時體育堂已經有留意，唔知係咪成日見漫澄都係著校裙，好似天使一樣咁純潔。

忽然間轉運動look，就同佢成個人好唔襯咁。

但我無因此而唔去留意佢，佢依舊係我眼入面嘅焦點。

佢準備起跑，槍聲一響，漫澄好似慢半拍咁起步，淨係起步已經慢人哋一截，可想而知後面係咩結果。

一圈過後，果然佢係跑最後嘅一個。

當佢跑咗大半個圈，我見到漫澄跑得上氣不接下氣，好辛苦咁，而且臉泛紅暈，雖然睇得唔係好清楚，但遠望都依稀睇到佢臉紅紅咁。

漫澄佢經過我喱邊嘅時候，我見到，佢望咗我一眼。我同漫澄係對望咗一眼，從眼神裡，我睇得出佢係無諗住放棄。

可能你會覺得，有無咁誇張呀？一個眼神就知？

但係一個堅定嘅眼神，足以證明喱一切。即使佢落後人哋大半個操場，都仲諗住努力跑埋佢。

足以值得我打從心底去佩服佢，加上佢係做緊自己唔善長嘅嘢。

一個平時讀書多，運動神經接近0嘅女仔，肯嘗試去參加自己唔叻嘅嘢，係要有足夠勇氣。

我覺得至少佢係知道後果——就係一定唔會贏。

但都會繼續跑落去，你試下俾著家姐，可能已經放棄咗啦，以佢嗰種懶人嘅性格。

我差啲想企起身拍手叫好架啦，可惜呀，一個柒字阻止咗我咁做。

我發覺原來真心鐘意一個女仔，眼裡就真係容不下其他女仔。

一唔一齊到就係其次啦，至少自己行動過，唔後悔。

中學嘅愛情就係咁純真，無其他雜質。

原本係好簡單嘅感覺，唔知點解，越大嘅時候，卻變得越複雜。

當第一個人衝線嘅時候，漫澄仲係操場嘅對面，依家應該係全校嘅人睇緊佢一個人跑。

但佢都堅持落嚟，跑到終點。雖然係老土，但我覺得值得人俾個掌聲佢。

衝過終點後，佢企係隔離稍稍休息下，回順條氣，然後一步一步瞧住我個方向行過嚟。

我唔敢肯定，唔敢相信。佢每行一步，我怕醜值就上升一份，我唔敢同佢對視。

我一直就係咁迴避佢嘅視線，然後又會忍唔住咁偷望佢。

「你無事呀嘛？」一把熟悉又溫柔嘅聲音震動我全身嘅神經。

「無事呀！」

男仔特別容易係鐘意嘅女仔面前逞強，我都不例外。

小小嘢就嗌生嗌死嗰啲根本就唔係男人！

好彩漫澄無見到我整親嘅傷口，如果唔係，佢應該唔止咁嘅反應。

如今我已經痴曬膠布，我都想將頭先嘅疑問問漫澄，於是拍下旁邊嘅凳仔，示意佢坐低。

「係呢，你做咩無啦啦會參加800米嘅？平時都無見你做開運動架？」

漫澄佢不自覺咁整自己嘅劉海，不停發出「 er...um...」嘅聲音。

「無呀，只係想做下姐，唔得咩！？」

最後佢胡亂作個藉口出嚟，嬌羞嘅表情更添幾分可愛，如此可人，怎叫男人不興奮？

「得得得！」我笑出嚟，嘴角略帶甜意，「估唔到你會咁嘅一面姐，我好佩服你！」

唔知係咪我句嘢太真誠，佢先是低頭不語，然後忽然抬頭，眼內閃爍了幾下光茫，細看之下，才發覺是淚水嘅反光。

我繼道，「一個平時無咩點運動嘅人嚟講，去報名比賽係勇氣嚟，加上你頭先唔放棄嘅體育精神，值得任何人都投以佩服嘅目光！」

我講到好正氣，終於博得漫澄會心一笑。

「多謝你。」一句真誠嘅道謝，穿越所有障礙，暖入我心。

「我頭先真係心情好差，出曬佯相，好瘀。但聽到你嘅鼓勵，我就.........開心。

佢最尾講嗰隻字好細聲，雖然聽得唔係好清楚，但係我大約估到。

「小事啦。」我裝作豪爽，其實內心係好開心！聽到漫澄咁講，頓時心花怒放。

我仲諗住可以享受多啲喱個moment，我可謂因禍得福，整親，仲要輸俾David，已經黑仔到爆。意想不到會因為咁而同漫澄更加親近，喱啲唔係因禍得福，咁係咩？

可恨嘅係，家姐不識時務，係喱個時候嗌住我。

「細......英雄！細英雄！」

聲音從我後面傳嚟，我轉頭望一望，家姐滿頭大汗，行過嚟我度。

我有禮地叫返聲，「Miss Tai。」

「你無事呀嘛？」

「無事呀。」我笑笑道。

佢自己都有觀察下，發覺無咩大礙。

於是注意到我身旁嘅漫澄，邪邪一笑，「哦～難怪無事啦，原來有女班長照顧！」

明顯地取笑我哋，女班長靦腆地笑，不作任何回應。

「人哋女班長細心呀嘛！」我差啲想串返佢，「唔似得某啲人呀，哈哈！」

不過唔講得，就將成句硬生生咁拉咗落肚。

我知道家姐嚟搵我，係有嘢想同我講嘅。

家姐佢斜斜地望一望漫澄，漫澄佢都好識趣，「我返上去先啦，唔阻你哋。」

漫澄笑道，然後就轉身離去。遠眺漫澄嘅背影，散發出仙氣，一種迷人嘅氣質。佢嘅馬尾隨住佢嘅擺動，而更覺吸引。

「喂！望夠人哋未呀？咸濕佬？」家姐細細聲咁講，生怕惹人懷疑。

「咩事呀？」我不耐煩地說，眼前喱位迷人嘅家姐搞鑊我件好事，有咩可能心情好呀？

「聽講你頭先同David一齊跑喎？」

「係呀。」我態度都係咁唔好。

「點呀，贏得輸呀？」家姐佢好關心咁喔。

「做咩呀？咁關心？」其實佢遲下去睇結果就知啦，不過我估佢就係等唔切個結果，先走嚟問我。

「咁我梗係撐你架啦！我想你贏個賤男呀！！！」家姐情不自禁提高聲浪，不過操場咁嘈，人哋都聽唔清楚我哋嘅談話。

「我...輸咗......俾佢。」

「下？」家姐佢流露出一絲失望，但收得好快，一閃即過，「唔緊要啦，下次再努力啦！」

「我知。」我細細聲講，「我頭先都出盡全力，想去贏佢，幫家姐出返口氣，用公平嘅比賽，點知......」

唉...但輸咗就係輸咗，講咁多籍口都掩飾唔到喱個不爭嘅事實。

家姐佢輕輕撫摸我個頭，好溫柔好溫柔，喱一種溫柔係我細個嘅時候出現過，之後就無。

依家重溫返，暖在心頭，忽然間有種想喊嘅衝動。

喱個氛圍，叫做感動。

「我明架啦。」家姐柔聲道，「我知你都係為咗我，不惜一切，又...令...自己...受傷。」佢嗚咽地道。

家姐好想喊，但又唔俾自己喊，畢竟喱度係學校，如果係屋企，可能已經淚崩。

「多謝你。」

我哋好少會咁認真講喱句，但如今一句真心嘅「多謝」，勝過無數語言。

因為喱一句，係直達你心扉。

已經唔需要再多講嘅咩......

心意，已經傳到彼此嘅內心，震憾身體每條神經。

我同家姐一向都唔會坦白自己心意，就會「多謝」都會收埋係心底，唔會講出口。

明明係心存感激，卻難以啟齒。

之後我因為有傷在身，只好係觀眾席上面做個廢人，到咗第二日決賽，仍然係David條撚屌贏咗。

見住佢上台頒獎嘅樣，囂張到......不可一世咁款。

咁佢係有實力，的確係串得起，我無嘢好講。

坐我隔離......社嘅漫澄，今日都成日坐係看台度，靜靜地睇比賽。

而家姐呢......佢都有參加比賽，學校好似有個比賽係專比老師落去玩下。

而家姐有時都會跑下步咁，所以佢當然有參加啦。

身穿短褲背心嘅佢，好似著咩都啱咁，完全無違和感，仲加多份性感。

佢身邊嘅男老師，無一個唔偷望佢，望佢白滑而纖幼嘅長腿。

家姐係操場旁邊熱身，又似模似樣，無可否認係有運動員嘅氣質嘅。

我走落去諗住同家姐打下氣，行緊樓梯嘅時候，遇上返嚟嘅David。

無錯，佢同我係同一個社，但佢有比賽，又周圍走去其他社度，所以好少出現係度。

佢fing緊手上嘅獎牌，得意洋洋咁望住我，吹住口哨。

經過我身邊嘅時候，細細聲咁講咗句：「廢柴！」，然後睇戲咁嘅表情望住我，睇下我有咩反應。

我知，依家我衝動嘅話就中計！

我無出聲，因為我一出聲，我就輸咗，係會洩咗道霸氣。

我瞪一瞪David，用眼神已經說明咗，「我係輸，但我唔似得你。」

跟住就頭也不回咁行落去。

即刻心情都唔方好得去邊，你可以試下，我包你會憎多David幾錢重。

不過好彩嘅係，我係欄杆旁邊，遇上一同想幫家姐加油嘅漫澄。

「Hi！」自從琴日之後，我覺得我哋嘅關係好似增添咗一層薄霧。

漫澄率先同我打招呼，令我有點愕然，因為平時都係我同佢打招呼先，如果唔係佢都會對我不瞅不睬。

「Hi，咁啱嘅？你都諗住同Miss Tai加油打氣？」我心情瞬間好返，頭先啲仆街嘢就無再放係心上，臉上展開無比燦爛嘅笑容。

「係呀，見佢平時咁照顧我哋，身為班長打個氣都好平常。」漫澄甜甜一笑，無咗以前嘅侷促。

感覺我哋嘅關係一步一步拉近，喱種感覺好喜悅，好令人興奮。

當你同鐘意嘅人一步一步接近，你會開心終於有進一步發展，同時你會期待及興奮，因為你期待之後會變得更加好。

不約而同地相遇，更讓我覺得，佢就自己一直要搵嘅人，確認自己要追到佢嘅心情。

到咗放學，本來我係隔離班都一直有個fd陪我放學，可惜佢話今日要陪女，於是我只好自己返屋企。

家姐都唔會咁早放架啦，而我，當然想漫澄可以陪我放學。

好自然，漫澄就會成為我視野嘅焦點。放學嘅第一時間會四處張望，留意佢係邊。

係放學嘅長長人龍入面，要搵一個人談何容易？

我順住人流離去，都係搵唔到佢，係有啲失落，但又會諗，就算我搵到佢，我有無膽量上前搵佢？

答案係無......

我默默地戴上耳機，慢慢行過去巴士站嗰邊。

當自己一人嘅時候，聽歌成為我嘅習慣，咁樣就會有自己嘅世界。

當我揀緊歌嘅時候，有人係我後面拍我膊頭。

我順住拍我嘅方向一望，無人...？

跟住我感覺到有人拍我反方向，依個時候我方知俾人愚弄。

漫澄......？

此刻佢嘅出現，大大咁令我覺得，佢係對我有意思。

因為喱啲舉動，漫澄不曾對其他男仔有過，以我對佢嘅留意，觀察嚟講。

「終於搵到你啦！」佢嘅氣息有點微微嘅急促。

由於我仲未點歌，所以喱一句我係好清楚咁聽入耳，我有點不明所以咁望住佢。

漫澄佢一手除低咗我個耳機，然後係我耳邊講，「我話我終於搵到你啦！」

佢哄埋嚟嗰一刻，我心跳加速得好緊要，一嚟係俾佢嚇親啦，二嚟係佢身邊有一陣啖啖嘅清香。

聞到喱陣香氣嘅男人，都會立刻得到一個咀咒，就係愛上漫澄。

「下？」

我仍舊不解。

因為喱一個「下？」，漫澄本來掛係臉上嘅笑容，瞬間僵硬咗，繼而消失不見。

依家漫澄企係我前面，平時儀表整齊嘅漫澄，如今頭髮卻凌亂不堪。

可見佢係好焦急咁跑過嚟，我見到，其實幾感動，證明我係佢心中嘅地位，係幾重要下。

「又係你叫我搵你嘅......」漫澄細細聲咁講，其語氣毫無不滿，毫無責備，只覺有幾分撒嬌嘅感覺。

「下？」我又再一次做出喱個反應，我思前想後，都唔知點解，「我幾時有叫過你搵我呀？！」

喱幾日嘅印象中，我不曾開口叫過漫澄搵我呀？

我忽然間靈機一閃，唔通......？

我約莫猜測到咩事，雖然唔肯定，但應該得返喱個可能。

我心情變得十分激動不己，血液係我身體入面沸騰緊，甚至連雞皮都起埋。

我期待咗咁耐嘅事情終於發生，直覺甚至話俾我知，唔會錯架啦！一定係咁！

「算！」漫澄聽後，轉笑為怒，欲轉身離去.....

我清楚咁睇到，漫澄失望嘅表情...

「漫澄！」我叫咗佢一聲，然後下意識捉住佢想揮袖而去嘅手。

文呢屌你

點解咁快完架 可吾可以加長d

求文thxx🙋‍♂️

出埋佢

幾時有文

20號之前會出埋個結局佢

其實睇咗樓主咁多個故 劇情真係覺得冇問題 但可唔可以唔好成日人手filter

好 我會改進架啦！唔好意思

無得抄功課

垃圾

留名，好似幾有趣

樓主 你係邊度